# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Boyuan Yang <073plan@gmail.com>, 2018, 2019, 2020.
# popcorner <memoword@163.com>, 2018.
# dragonandy <dragonandy@foxmail.com>, 2018.
# YONGLE <tanyongle0633@gmail.com>, 2019.
# 吴绮 <rs2.free@qq.com>, 2019.
# Freedoctor <Freedoctor@qq.com>, 2019.
# anonymous <noreply@weblate.org>, 2019, 2020.
# Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>, 2019.
# 微别累特 <1365143958@qq.com>, 2019.
# idleman <1524328475@qq.com>, 2019.
# chr56 <chr0056@gmail.com>, 2019, 2020.
# ccc1924 <bhy1924@live.com>, 2019.
# Allen Zhu <zhuyilun8@hotmail.com>, 2020.
# Changpeng Sun <zzjbcn@gmail.com>, 2020.
# Benjamin Zhao <benjaminzhao11@gmail.com>, 2020.
# YFdyh000 <yfdyh000@gmail.com>, 2020.
# Anonymous <noreply@weblate.org>, 2020.
# tao wang <tonywang5@163.com>, 2020.
# Eric <spice2wolf@gmail.com>, 2020, 2021.
# WhiredPlanck <fungdaat31@outlook.com>, 2020.
# Allan Nordhøy <epost@anotheragency.no>, 2020.
# bingchuanjuzi <dududu233@outlook.com>, 2020.
# Liu Tao <lyuutau@outlook.com>, 2021.
# JY3 <GeeyunJY3@gmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/WeblateOrg/website/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-23 17:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-22 19:51+0000\n"
"Last-Translator: JY3 <GeeyunJY3@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/website/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.10-dev\n"

#: payments/backends.py:254
msgid "Payment card"
msgstr "支付卡"

#: payments/backends.py:335
msgid "Payment cancelled"
msgstr "支付已取消"

#: payments/backends.py:337
msgid "Payment error"
msgstr "支付错误"

#: payments/backends.py:349
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

#: payments/backends.py:358
msgid "IBAN bank transfer"
msgstr "IBAN 银行转账"

#: payments/backends.py:388
msgid "Issuing bank"
msgstr "开户行"

#: payments/backends.py:389
msgid "Account holder"
msgstr "账户持有人"

#: payments/backends.py:390
msgid "Account number"
msgstr "帐号"

#: payments/backends.py:391
msgid "SWIFT code"
msgstr "SWIFT 代码"

#: payments/backends.py:392
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: payments/backends.py:393
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: payments/models.py:77
msgid "European VAT ID"
msgstr "欧盟增值税号 VAT ID"

#: payments/models.py:79
msgid "Please fill in European Union VAT ID, leave blank if not applicable."
msgstr "请填写欧盟增值税号 (VAT ID)，如果不适用，请留空。"

#: payments/models.py:85
msgid "Tax registration"
msgstr "税务登记"

#: payments/models.py:87
msgid ""
"Please fill in your tax registration if it should appear on the invoice."
msgstr "如果它应出现在发票上，请填写您的税务登记。"

#: payments/models.py:94
msgid "Company or individual name"
msgstr "公司或个体名称"

#: payments/models.py:97
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: payments/models.py:100
msgid "Postcode and city"
msgstr "邮政编号和城市"

#: payments/models.py:102
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: payments/models.py:133
msgid "The country has to match your VAT code"
msgstr "国家必须与您的增值税 VAT 代码匹配"

#: payments/models.py:156
msgid "Annual"
msgstr "每年"

#: payments/models.py:157
msgid "Biannual"
msgstr "半年"

#: payments/models.py:158 weblate_web/templates/donate/form.html:28
msgid "Quarterly"
msgstr "每季度"

#: payments/models.py:159 weblate_web/templates/donate/form.html:25
#: weblate_web/templates/hosting.html:450
#: weblate_web/templates/hosting.html:466
#: weblate_web/templates/hosting.html:478
#: weblate_web/templates/hosting.html:490
#: weblate_web/templates/hosting.html:501
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:37
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:63
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:89
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:115
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: payments/models.py:160
msgid "Onetime"
msgstr "一次性"

#: payments/models.py:194
msgctxt "Payment state"
msgid "New payment"
msgstr "新付款"

#: payments/models.py:195
msgctxt "Payment state"
msgid "Awaiting payment"
msgstr "待付款"

#: payments/models.py:196
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment rejected"
msgstr "支付被拒绝"

#: payments/models.py:197
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment accepted"
msgstr "接受付款"

#: payments/models.py:198
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment processed"
msgstr "付款已处理"

#: payments/utils.py:51 payments/utils.py:54
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "输入一个有效的电子邮箱地址。"

#: payments/validators.py:42
msgid "{} is not a valid country code for any European Union member."
msgstr "{}不是任何欧盟成员的有效国家/地区代码。"

#: payments/validators.py:47
msgid "{} does not match the country's VAT ID specifications."
msgstr "{} 不符合国家/地区的增值税号 (VAT ID) 规格。"

#: payments/validators.py:58
msgid "VAT ID validation service unavailable for {}, please try again later."
msgstr "{} 无法使用 VAT ID 验证服务，请稍后重试。"

#: payments/validators.py:61
msgid "{} is not a valid VAT ID."
msgstr "{} 不是有效的欧盟增值税号 VAT ID。"

#: weblate_web/fake.py:25
msgid ""
"The largest Weblate server worldwide is home to hundreds of libre and "
"private projects. And Weblate itself! Love libre software? Your "
"possibilities of contributing are limitless here!"
msgstr ""
"世界上最大的 Weblate 服务器是数百个自由和私有项目的家园。还有 Weblate 本身！"
"热爱自由软件吗？在这里，你贡献的可能性是无限的！"

#: weblate_web/models.py:51
msgid "No reward"
msgstr "没有回报"

#: weblate_web/models.py:52 weblate_web/templates/donate.html:30
msgid "Name in the list of supporters"
msgstr "在支持者名单中展示姓名"

#: weblate_web/models.py:53 weblate_web/templates/donate.html:37
#: weblate_web/templates/donate/form.html:47
msgid "Link in the list of supporters"
msgstr "在支持者名单中展示为超链接"

#: weblate_web/models.py:54 weblate_web/templates/donate.html:44
#: weblate_web/templates/donate/form.html:55
msgid "Logo and link on the Weblate website"
msgstr "在 Weblate 网站上展示标志和链接"

#: weblate_web/models.py:58
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:50
msgid "Release"
msgstr "发行版"

#: weblate_web/models.py:59 weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:4
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:51
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: weblate_web/models.py:60
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: weblate_web/models.py:61
msgid "Conferences"
msgstr "会议"

#: weblate_web/models.py:62 weblate_web/templates/hosting.html:58
msgid "Hosted Weblate"
msgstr "Hosted Weblate"

#: weblate_web/models.py:63
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:52
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: weblate_web/models.py:64
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:53
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: weblate_web/models.py:105
msgid "Invalid image!"
msgstr "无效图片！"

#: weblate_web/models.py:116
#, python-format
msgid "Unsupported image type: %s"
msgstr "不支持的图片类型：%s"

#: weblate_web/models.py:122
msgid "Please upload an image with a resolution of 570 x 260 pixels."
msgstr "请上传分辨率为 570 x 260 像素的图片。"

#: weblate_web/models.py:188
msgid "Link text"
msgstr "链接文字"

#: weblate_web/models.py:190
msgid "Link URL"
msgstr "链接网址"

#: weblate_web/models.py:192
msgid "Link image"
msgstr "链接图片"

#: weblate_web/models.py:452
msgid "Community supported"
msgstr "社区支持"

#: weblate_web/models.py:453
msgid "Dedicated hosted service"
msgstr "专用托管服务"

#: weblate_web/models.py:454
msgid "Hosted service"
msgstr "托管服务"

#: weblate_web/models.py:455 weblate_web/templates/support.html:54
msgid "Basic self-hosted support"
msgstr "基础自托管支持"

#: weblate_web/models.py:456 weblate_web/templates/support.html:64
msgid "Extended self-hosted support"
msgstr "扩展自托管支持"

#: weblate_web/models.py:457 weblate_web/templates/support.html:78
msgid "Premium self-hosted support"
msgstr "高级自托管支持"

#: weblate_web/models.py:470 weblate_web/templates/snippets/service.html:95
msgid "Server URL"
msgstr "服务器 URL"

#: weblate_web/models.py:478
msgid "Server description"
msgstr "服务器描述"

#: weblate_web/models.py:481
msgid "Server image"
msgstr "服务器图片"

#: weblate_web/models.py:485
msgid "PNG or JPG image with a resolution of 570 x 260 pixels."
msgstr "PNG 或 JPG 格式，分辨率为 570 × 260 像素。"

#: weblate_web/models.py:602 weblate_web/templates/hosting.html:156
msgid "Basic support"
msgstr "基础支持"

#: weblate_web/models.py:603
msgid "Never get held back by a problem."
msgstr "永远不要被问题阻碍。"

#: weblate_web/models.py:604
msgid "Set priority for all your questions and reported bugs."
msgstr "为你的所有问题和报告的错误设置优先级。"

#: weblate_web/models.py:606 weblate_web/templates/user.html:30
msgid "Get support"
msgstr "获取支持"

#: weblate_web/models.py:615
msgid "Premium support"
msgstr "高级支持"

#: weblate_web/models.py:616
msgid "Don’t wait with your work on hold."
msgstr "不要暂停你的工作进行等待。"

#: weblate_web/models.py:617
msgid "This guarantees you answers the NBD at the latest."
msgstr "这保证最迟在下个营业日给你问题的答案。"

#: weblate_web/models.py:619
msgid "Be Premium"
msgstr "高级版"

#: weblate_web/models.py:627 weblate_web/templates/hosting.html:123
msgid "Extended support"
msgstr "扩展支持"

#: weblate_web/models.py:628
msgid "Don’t settle with Basic, get a worry-free package."
msgstr "不要停留在基础版，买一个安心的套餐。"

#: weblate_web/models.py:629
msgid "We will manage upgrades for you."
msgstr "我们将为您管理升级。"

#: weblate_web/models.py:631
msgid "Stay updated"
msgstr "保持更新"

#: weblate_web/models.py:639 weblate_web/templates/support.html:104
msgid "Backup service"
msgstr "备份服务"

#: weblate_web/models.py:640
msgid "Easily put your backups in a safe place."
msgstr "轻松地把备份放在一个安全的地方。"

#: weblate_web/models.py:641
msgid "Encrypted and automatic, always available."
msgstr "加密和自动，始终可用。"

#: weblate_web/models.py:643
msgid "Back up daily"
msgstr "每日备份"

#: weblate_web/templates/404.html:8
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: weblate_web/templates/404.html:10
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "找不到您要访问的页面。"

#: weblate_web/templates/500.html:8
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: weblate_web/templates/500.html:10
msgid ""
"The server had serious problems while serving your request. We've just sent "
"our trained monkeys to fix the issue."
msgstr ""
"服务器在处理您的请求时遇到严重问题。我们已通知我们的程序员去修复该问题。"

#: weblate_web/templates/about.html:11
msgid "The Weblate Way"
msgstr "Weblate 之路"

#: weblate_web/templates/about.html:13
msgid ""
"We love localization and libre software enough to build a privacy-respecting "
"localization tool and provide it as copylefted libre software. It all "
"started in 2012."
msgstr ""
"我们喜爱本地化和自由软件，并打造了这款尊重隐私的本地化工具，以自由软件提供。"
"这一切起始于 2012 年。"

#: weblate_web/templates/about.html:19
msgid "February 2012"
msgstr "2012 年 2 月"

#: weblate_web/templates/about.html:20
msgid "Looking for a Pootle alternative"
msgstr "寻找 Pootle 的替代品"

#: weblate_web/templates/about.html:21
msgid ""
"…The key feature is full integration with Git. Changes are committed to a "
"local Git branch and easily merged back."
msgstr ""
"……主要功能是与 Git 的完整集成。更改被提交给本地 Git 分支，然后轻松地合并回"
"去。"

#: weblate_web/templates/about.html:24
msgid "March 2012"
msgstr "2012 年 3 月"

#: weblate_web/templates/about.html:25
msgid "Announcing Weblate"
msgstr "推出 Weblate"

#: weblate_web/templates/about.html:26
msgid ""
"…After about a week of development, Weblate is announced; a web-based "
"translation tool with tight Git integration."
msgstr ""
"……经过大约一周的开发，Weblate 宣布推出；一个与 Git 紧密集成的基于 Web 的翻译"
"工具。"

#: weblate_web/templates/about.html:29
msgid "April 2012"
msgstr "2012 年 4 月"

#: weblate_web/templates/about.html:30
msgid "Why Weblate?"
msgstr "为什么用 Weblate？"

#: weblate_web/templates/about.html:32
msgid ""
"Instead of settling with an existing solution, Weblate was made to have:"
msgstr "不满足于已有的解决方案，Weblate 拥有如下优势："

#: weblate_web/templates/about.html:33
msgid "Git integration"
msgstr "Git 集成"

#: weblate_web/templates/about.html:34
msgid "Translator attribution"
msgstr "翻译者属性"

#: weblate_web/templates/about.html:35
msgid "Handling of several branches"
msgstr "处理多个分支"

#: weblate_web/templates/about.html:36
msgid "Displaying context"
msgstr "显示上下文"

#: weblate_web/templates/about.html:37
msgid "Sane merging of translations"
msgstr "稳健的翻译合并"

#: weblate_web/templates/about.html:38
msgid "Consistency checks"
msgstr "一致性检查"

#: weblate_web/templates/about.html:42
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: weblate_web/templates/about.html:43
msgid "Weblate grows and the future is open to new opportunities."
msgstr "Weblate 不断发展，未来将迎来新的机遇。"

#: weblate_web/templates/about.html:47
msgid "Your Weblate Team"
msgstr "你的 Weblate 团队"

#: weblate_web/templates/about.html:54
msgid ""
"Author of the idea; code and development leader. He’s also designing custom "
"and large-scale solutions."
msgstr "想法的作者； 代码和开发负责人。 他还在设计定制和大规模解决方案。"

#: weblate_web/templates/about.html:62
msgid ""
"Community manager and support guru who’s helping you with smooth workflows. "
"Our salesperson."
msgstr "帮助理顺工作流程的社区管理员和支持专家。我们的销售人员。"

#: weblate_web/templates/about.html:70
msgid ""
"Interface and graphics designer elevating user happiness. He’s continually "
"optimizing Weblate."
msgstr "提升用户幸福感的界面和图形设计师。他在不断优化 Weblate。"

#: weblate_web/templates/about.html:77
msgid "Contributors and translators united"
msgstr "贡献者与翻译者的联合"

#: weblate_web/templates/about.html:84
msgid "The Weblate history"
msgstr "Weblate 历史"

#: weblate_web/templates/about.html:87
msgid "April 2020"
msgstr "2020 年 4 月"

#: weblate_web/templates/about.html:88
msgid "Improved translation memory and support for intermediate translations"
msgstr "改进了翻译记忆库和对过渡翻译的支持"

#: weblate_web/templates/about.html:91
msgid "January 2019"
msgstr "2019 年 1 月"

#: weblate_web/templates/about.html:92
msgid "Automatic detection of translatable files in a repository"
msgstr "自动检测仓库中的翻译文件"

#: weblate_web/templates/about.html:95
msgid "June 2018"
msgstr "2018 年 6 月"

#: weblate_web/templates/about.html:96
msgid "Weblate 3.0 is released with rewritten and more flexible access control"
msgstr "Weblate 3.0 发布，重写带来更灵活的访问控制"

#: weblate_web/templates/about.html:99
msgid "April 2018"
msgstr "2018 年 4 月"

#: weblate_web/templates/about.html:100
msgid "Built-in translation memory"
msgstr "内建翻译记忆库"

#: weblate_web/templates/about.html:103 weblate_web/templates/about.html:107
msgid "February 2018"
msgstr "2018 年 2 月"

#: weblate_web/templates/about.html:104
msgid "Introducing addons to customize the localization workflow"
msgstr "引入扩展以自定义本地化工作流程"

#: weblate_web/templates/about.html:108
msgid "Bringing more fine grained per project ACL settings"
msgstr "带来细化的每个项目 ACL 设置"

#: weblate_web/templates/about.html:111
msgid "April 2017"
msgstr "2017 年 4 月"

#: weblate_web/templates/about.html:112
msgid "Security program opened at HackerOne"
msgstr "在 HackerOne 开放安全计划"

#: weblate_web/templates/about.html:115
msgid "November 2016"
msgstr "2016 年 11 月"

#: weblate_web/templates/about.html:116
msgid ""
"Support for uploading screenshots to provide better context for translators"
msgstr "支持上传截图，为翻译者提供更佳的上下文"

#: weblate_web/templates/about.html:118
msgid "Show older milestones"
msgstr "显示旧里程碑版本"

#: weblate_web/templates/about.html:130
msgid "Founder of Weblate"
msgstr "Weblate 创始人"

#: weblate_web/templates/about.html:131
msgid ""
"Michal is a libre software enthusiast born and residing in Prague, Czech "
"Republic. He is a long term contributor to various libre software projects "
"like <a href=\"https://weblate.org/\">Weblate</a>, <a href=\"https://wammu."
"eu/\">Gammu</a>, <a href=\"https://www.phpmyadmin.net/\">phpMyAdmin</a> and "
"<a href=\"https://www.debian.org/\">Debian</a>."
msgstr ""
"Michal 出生和居住于捷克共和国的布拉格，是个自由软件爱好者。他是多个自由软件项"
"目的长期贡献者，如 <a href=\"https://weblate.org/\">Weblate</a>、<a href="
"\"https://wammu.eu/\">Gammu</a>、<a href=\"https://www.phpmyadmin.net/"
"\">phpMyAdmin</a> 和 <a href=\"https://www.debian.org/\">Debian</a>。"

#: weblate_web/templates/about.html:132
msgid ""
"After employment in several technology companies, since early 2016, Michal "
"dedicated himself to providing services to companies focusing on "
"localization and Weblate."
msgstr ""
"在就职于几家科技公司后，从 2016 年初开始 Michal 致力于为专注于本地化和Weblate"
"的公司提供服务。"

#: weblate_web/templates/about.html:139
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: weblate_web/templates/about.html:142
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:59
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: weblate_web/templates/about.html:149
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: weblate_web/templates/about.html:153
msgid "Czechia"
msgstr "捷克"

#: weblate_web/templates/about.html:158
msgid "Business ID"
msgstr "商业 ID"

#: weblate_web/templates/about.html:165
msgid "VAT ID"
msgstr "增值税 ID"

#: weblate_web/templates/about.html:172 weblate_web/templates/careers.html:18
#: weblate_web/templates/hosting.html:515
#: weblate_web/templates/hosting.html:577
#: weblate_web/templates/hosting.html:639
#: weblate_web/templates/support.html:124
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: weblate_web/templates/base.html:7
msgid "Weblate is a libre software web-based continuous localization system."
msgstr "Weblate 是自由软件，一个基于 Web 的持续本地化系统。"

#: weblate_web/templates/base.html:24
msgctxt "Keyword"
msgid "translate"
msgstr "翻译"

#: weblate_web/templates/base.html:65
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: weblate_web/templates/base.html:72
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:21
msgid "Go Weblate!"
msgstr "前往 Weblate！"

#: weblate_web/templates/base.html:114
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: weblate_web/templates/base.html:117
msgid "Licensed GNU GPLv3+"
msgstr "在 GNU GPLv3+ 下授权"

#: weblate_web/templates/base.html:119 weblate_web/templates/terms.html:8
msgid "Terms and Privacy"
msgstr "条款和隐私"

#: weblate_web/templates/base.html:119
#, python-format
msgid "Design by %(author)s"
msgstr "由 %(author)s 设计"

#: weblate_web/templates/careers.html:10
msgid "Career at Weblate"
msgstr "Weblate 提供的职位"

#: weblate_web/templates/careers.html:14
msgid "Weblate, the libre localization platform, wants you on the team!"
msgstr "自由的本地化平台 Weblate 希望您加入我们的团队！"

#: weblate_web/templates/careers.html:17
#: weblate_web/templates/snippets/about.html:4
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: weblate_web/templates/careers.html:24
msgid "Front-end developer"
msgstr "前端开发人员"

#: weblate_web/templates/careers.html:27
msgid "Implement your knowledge in the user experience."
msgstr "利用您的知识增加用户体验。"

#: weblate_web/templates/careers.html:28
msgid "Bring modern front-end technologies to Weblate."
msgstr "将现代前端技术引入 Weblate。"

#: weblate_web/templates/careers.html:31 weblate_web/templates/careers.html:41
msgid "Apply now"
msgstr "立即申请"

#: weblate_web/templates/careers.html:34
msgid "Python developer"
msgstr "Python 开发人员"

#: weblate_web/templates/careers.html:37
msgid "Tune up the back-end and libraries and save time for all users."
msgstr "优化后端和库，并节省所有用户的时间。"

#: weblate_web/templates/careers.html:38
msgid ""
"Implement support for new features, file formats or integration with third-"
"party services."
msgstr "实现对新功能、文件格式、第三方服务集成的支持。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:10
msgid "Contribute to Weblate"
msgstr "为 Weblate 作贡献"

#: weblate_web/templates/contribute.html:14
msgid "Weblate is developed by an open community."
msgstr "Weblate 由开放社区开发。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:15
msgid ""
"There are many ways you can contribute to Weblate development. Talk about it "
"with your associates."
msgstr "您可以通过多种方式为 Weblate 的开发作贡献。和您的同事聊聊 Weblate 吧。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:18
#: weblate_web/templates/download.html:15
msgid "View sources"
msgstr "查看源代码"

#: weblate_web/templates/contribute.html:19
msgid "Translate the app"
msgstr "翻译该应用"

#: weblate_web/templates/contribute.html:25
msgid "Found a <strong>bug</strong> in Weblate?"
msgstr "找到了 Weblate 中的 <strong>bug</strong>？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:27
#, python-format
msgid ""
"In case it is sensitive or a <strong>security issue</strong>, please report "
"it to %(report)s. Other ways of reporting security issue can be found in the "
"<a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgstr ""
"如果您发现我们的代码有任何<strong>安全问题</strong>，请报告至 %(report)s。您"
"还可以在<a href=\"%(url)s\">我们的文档</a>中找到更多报告安全问题的相关信息。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:28
#, python-format
msgid ""
"<strong>Ensure the bug is not already reported</strong>, by searching "
"through the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgstr ""
"通过 <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a> 的搜索，<strong>确保尚未报告该错误"
"</strong>。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:29
#, python-format
msgid ""
"If you're unable to find an open issue addressing the problem, <a href="
"\"%(url)s\">open a new one</a>."
msgstr ""
"如果您没有找到涉及当前问题的未解决的报告，请<a href=\"%(url)s\">提交一个新报"
"告</a>。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:30
#: weblate_web/templates/contribute.html:48
msgid ""
"<strong>Follow instructions in the issue template</strong>, and provide as "
"much relevant info as possible."
msgstr ""
"<strong>请遵循报告模板中给出的指示进行操作</strong>，并尽可能多地提供相关的信"
"息。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:32
#: weblate_web/templates/contribute.html:50
msgid "GitHub issues"
msgstr "GitHub issues"

#: weblate_web/templates/contribute.html:35
msgid "Have a <strong>patch</strong> that fixes a bug?"
msgstr "有一个<strong>补丁</strong>能修复某个 bug？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:37
#, python-format
msgid "Open a new <a href=\"%(url)s\">GitHub pull request</a> with the patch."
msgstr "用这个补丁开个新的 <a href=\"%(url)s\">GitHub pull request</a>。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:38
msgid ""
"Ensure the pull request description clearly describes the problem and "
"solution. Include the relevant issue number if applicable."
msgstr ""
"请确保拉取请求内容清楚地描述了问题与解决方案。如果可能的话请包含相关问题编"
"号。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:40
msgid "Open a pull request"
msgstr "开一个 pull request"

#: weblate_web/templates/contribute.html:45
msgid "Missing a <strong>feature</strong> or want to change something?"
msgstr "缺少<strong>功能</strong>或想要更改某些内容？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:47
#, python-format
msgid "Suggest your change in the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgstr "在 <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a> 上提出你的建议。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:53
msgid "<strong>Source code</strong> related questions?"
msgstr "有和<strong>源代码</strong>相关的问题？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:55
#, python-format
msgid ""
"Please consult the <a href=\"%(url)s\">contributor documentation</a> to find "
"the most common topics."
msgstr "请参考<a href=\"%(url)s\">参与文档</a>来了解更多信息。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:56
#, python-format
msgid ""
"Share what is on your mind in the <a href=\"%(url)s\">GitHub discussions</a>."
msgstr "在 <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a> 上分享你的所思所想。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:58
#: weblate_web/templates/contribute.html:69
msgid "Browse documentation"
msgstr "浏览文档"

#: weblate_web/templates/contribute.html:63
msgid "Want to help out with <strong>Documentation</strong>?"
msgstr "想要帮助改进<strong>文档</strong>吗？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:65
#, python-format
msgid ""
"The documentation is part of the main source code repository and you can "
"easily follow the links to edit each page directly from the <a href=\"%(url)s"
"\">documentation</a>."
msgstr ""
"文档是源代码仓库的一部分，您可以轻松地前往<a href=\"%(url)s\">文档</a>来编辑"
"每个页面。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:66
msgid ""
"Once you have a patch ready, please follow <a href=\"#patch\">patch "
"submission</a> instructions."
msgstr "准备好补丁后，请按照<a href=\"#patch\">补丁提交</a>说明进行操作。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:67
msgid ""
"Help fix and suggest non-code related pull-requests by joining the reviewer "
"team."
msgstr "加入评审员团队，帮助修复和建议非代码相关的拉取请求。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:72
msgid "<strong>Financial support</strong> is always put to good use."
msgstr "<strong>财务支持</strong>总是能被很好地利用。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:73
msgid "Please open the donation page for options on how to donate."
msgstr "请打开捐赠页面，了解如何捐赠。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:74 weblate_web/templates/user.html:133
msgid "Donate now"
msgstr "立即捐赠"

#: weblate_web/templates/contribute.html:79
msgid "<strong>Are you a translator?</strong> Help translate Weblate itself."
msgstr "<strong>你是翻译者吗 ？</strong>帮助翻译 Weblate 本身。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:80
msgid ""
"You can translate Weblate and many other projects at <a href=\"https://"
"hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted.weblate.org</a>."
msgstr ""
"您可以在 <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted."
"weblate.org</a> 翻译 Weblate 以及许多其他项目。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:81
msgid "Start translating"
msgstr "开始翻译"

#: weblate_web/templates/contribute.html:92
msgid "Translation status"
msgstr "翻译状态"

#: weblate_web/templates/discover.html:13
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:108
#: weblate_web/templates/snippets/users.html:9
#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:3
#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:12
#: weblate_web/templates/subscription/discovery.html:3
msgid "Discover Weblate"
msgstr "发现 Weblate"

#: weblate_web/templates/discover.html:18
msgid ""
"Check out who’s using Weblate already. We are a community of translators and "
"localization specialists who use and improve our common tool to empower "
"readers and app users around the World. Find your favorite projects and "
"start contributing together with us."
msgstr ""
"看看谁已经在使用 Weblate。 我们是一个由翻译人员和本地化专家组成的社区，他们使"
"用和改进我们的通用工具来赋能全球读者和应用程序用户。 找到你喜欢的项目，并开始"
"与我们一起作出贡献。"

#: weblate_web/templates/discover.html:23
msgid "Add yours"
msgstr "添加你的"

#: weblate_web/templates/discover.html:25
msgid "project name"
msgstr "项目名称"

#: weblate_web/templates/discover.html:26
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: weblate_web/templates/discover.html:50
#, python-format
msgid "%(count)s project"
msgid_plural "%(count)s projects"
msgstr[0] "%(count)s 个项目"

#: weblate_web/templates/discover.html:51
#, python-format
msgid "%(count)s translator"
msgid_plural "%(count)s translators"
msgstr[0] "%(count)s 名翻译者"

#: weblate_web/templates/discover.html:62
#, python-format
msgid "…and %(count)s more"
msgid_plural "…and %(count)s more"
msgstr[0] "…及另外 %(count)s 个"

#: weblate_web/templates/discover.html:65
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:112
msgid "Customize listing"
msgstr "自定义清单"

#: weblate_web/templates/discover.html:72
msgid "No servers matched your search."
msgstr "没有搜索到匹配的服务器。"

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:3
msgid "Weblate SSO"
msgstr "Weblate 单点登录"

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:11
msgid "You're being redirected to a SSO sign-in page."
msgstr "你正被重定向到一个 SSO 登录页。"

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:14
msgid ""
"Please click the button below if you're not redirected automatically within "
"a few seconds."
msgstr "如果您在几秒钟内没有被自动重定向，请单击下面的按钮。"

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:19
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: weblate_web/templates/donate.html:12
#: weblate_web/templates/donate/edit.html:3
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "捐助 Weblate"

#: weblate_web/templates/donate.html:16
msgid ""
"Weblate does not require payment, and welcomes donations. There are many "
"ways to contribute. Discuss it with your associates."
msgstr ""
"Weblate 使用不需要付费，但是欢迎捐款。您可以通过多种方式为 Weblate 的开发作贡"
"献。和您的同事多讨论讨论 Weblate 吧。"

#: weblate_web/templates/donate.html:19 weblate_web/templates/donate.html:62
msgid "Purchase premium cloud"
msgstr "购买高级云"

#: weblate_web/templates/donate.html:20
msgid "Manage your donations"
msgstr "管理您的捐赠"

#: weblate_web/templates/donate.html:23
msgid "Recurring donations and rewards"
msgstr "周期性捐助与奖励"

#: weblate_web/templates/donate.html:25
msgid ""
"Recurring donations facilitate sustainable Weblate development, and even the "
"smallest amount is put to good use. Repeated appreciation helps in keeping "
"the project sustainable long term. Please consider this option if you are "
"hosting Weblate yourself without a support contract."
msgstr ""
"定期捐助有助于维持 Weblate 的持续开发，即使是很小的捐助也能发挥很好的作用。不"
"断的赞赏有助于保持项目的长期可持续性。如果您自己托管 Weblate 而没有购买付费支"
"持，请考虑此选项。"

#: weblate_web/templates/donate.html:26
msgid "Activate donation"
msgstr "激活捐赠"

#: weblate_web/templates/donate.html:32 weblate_web/templates/donate.html:39
#: weblate_web/templates/donate.html:46 weblate_web/templates/support.html:59
#: weblate_web/templates/support.html:71 weblate_web/templates/support.html:85
#: weblate_web/templates/support.html:112
msgid "annually"
msgstr "每年"

#: weblate_web/templates/donate.html:33 weblate_web/templates/donate.html:40
#: weblate_web/templates/donate.html:47 weblate_web/templates/donate.html:73
#: weblate_web/templates/donate.html:188
#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:5
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:8
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: weblate_web/templates/donate.html:60
msgid "Weblate heroism"
msgstr "Weblate 英雄主义"

#: weblate_web/templates/donate.html:61
msgid ""
"Commercial services like hosting or support for self-hosted installations "
"help fund Weblate development."
msgstr ""
"商业服务，如托管或购买自托管安装的支持服务也能为 Weblate 的发展提供资金。"

#: weblate_web/templates/donate.html:63
msgid "Get help from Weblate"
msgstr "从 Weblate 获取帮助"

#: weblate_web/templates/donate.html:71
msgid "Single appreciative donation"
msgstr "单笔感谢捐赠"

#: weblate_web/templates/donate.html:72
msgid ""
"One-time donations are a great way to bring attention to a single issue "
"before or after it is fixed."
msgstr "一次性捐赠是在解决单个问题之前或之后引起关注的好方法。"

#: weblate_web/templates/donate.html:81
msgid "Weblate swag"
msgstr "Weblate 捐赠"

#: weblate_web/templates/donate.html:82
msgid ""
"Buying branded clothing and merch is a great way to support Weblate and show "
"your pride!"
msgstr "购买带 Weblate 标识的服装和马克杯是支持Weblate和展示你的骄傲的好方法!"

#: weblate_web/templates/donate.html:83
msgid "Shop from Europe"
msgstr "从欧洲购买"

#: weblate_web/templates/donate.html:84
msgid "Shop from America and Australia"
msgstr "从美国和澳大利亚购买"

#: weblate_web/templates/donate.html:90
msgid "Your favorite donation platforms"
msgstr "您喜爱的捐赠平台"

#: weblate_web/templates/donate.html:93
msgid ""
"Join Weblate fans on platforms you trust. We look forward to seeing you "
"there."
msgstr "你信任的平台上加入 Weblate 的粉丝。我们期待在那里见到你。"

#: weblate_web/templates/donate.html:99
msgid "GitHub Sponsors"
msgstr "GitHub 赞助者"

#: weblate_web/templates/donate.html:114
msgid "Cryptocurrency donations"
msgstr "加密货币捐赠"

#: weblate_web/templates/donate.html:116
#, python-format
msgid ""
"Thanks to <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>, donations are happily accepted in "
"several cryptocurrencies using the addresses below."
msgstr ""
"感谢 <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>，使用以下地址可以愉快地接受几种加密货币的"
"捐赠。"

#: weblate_web/templates/donate.html:121
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: weblate_web/templates/donate.html:122
msgid "Donation address"
msgstr "捐赠地址"

#: weblate_web/templates/donate.html:151
msgid "Weblate is thankful for your help"
msgstr "Weblate 衷心感谢您的帮助"

#: weblate_web/templates/donate.html:153
#, python-format
msgid ""
"A proud showcase of our supporters, some of which offered technological "
"contributions, others provided monetary funds. We welcome any form of help. "
"If you have an idea, please <a href=\"%(contact)s\">let us know</a>."
msgstr ""
"以下自豪地展示我们的支持者，其中一些人提供了技术贡献，另一些人提供了资金支"
"持。我们欢迎任何形式的帮助。如果您有想法，<a href=\"%(contact)s\">请告诉我们"
"</a>。"

#: weblate_web/templates/donate.html:156
msgid "Supporters"
msgstr "支持者"

#: weblate_web/templates/donate.html:169
msgid "Technologies"
msgstr "技术"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:9
msgid "Edit your reward link"
msgstr "编辑您的受捐链接"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:29
#: weblate_web/templates/payment/customer.html:30
#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:46
#: weblate_web/templates/subscription/discovery.html:29
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:9
msgid "Your donation to Weblate"
msgstr "您对 Weblate 的捐赠"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:11
msgid ""
"<strong>Thank you</strong> for your decision to support Weblate. Please "
"choose your preferred method of support, or set a donation amount yourself. "
"We are here to help if needed."
msgstr ""
"<strong> 感谢您</strong>支持 Weblate 的决定。请选择您首选的支持方式，或自行设"
"置捐赠金额。如果需要，我们随时提供帮助。"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:14
msgid "Choose your amount in EUR"
msgstr "选择您的金额（欧元）"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:18
#, python-format
msgctxt "Minimal donation amount in a form"
msgid "From %(minimum)s"
msgstr "从%(minimum)s起"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:19
msgid "Pick how often to donate"
msgstr "选择捐赠频率"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:22
msgid "Single payment"
msgstr "单笔付款"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:31
msgid "Every year"
msgstr "每年"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:33
msgid "Your reward options"
msgstr "您的奖励选项"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:34
msgid "<strong>Whoa!</strong> You can get any reward."
msgstr "<strong>哇！</strong>你可以得到任何奖励。"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:38
#: weblate_web/templates/donate/form.html:46
#: weblate_web/templates/donate/form.html:54
#: weblate_web/templates/donate/form.html:62
msgid "Selected option"
msgstr "选择的选项"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:39
msgid "Name in the list of supporters"
msgstr "在支持者名单中展示姓名"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:40
#: weblate_web/templates/donate/form.html:48
#: weblate_web/templates/donate/form.html:56
msgid "Unavailable for your amount"
msgstr "您的金额不可用"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:41
#: weblate_web/templates/donate/form.html:49
#: weblate_web/templates/donate/form.html:57
#: weblate_web/templates/donate/form.html:65
msgid "Choose this"
msgstr "选择这个"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:63
msgid "No thanks"
msgstr "不用了，谢谢"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:64
msgid "Thank you anyway!"
msgstr "还是要谢谢您！"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:69
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:73
msgid ""
"Please note—a full invoice for your donation is issued immediately after "
"payment."
msgstr "请注意，在您的捐赠付款后将立即开具的完整发票。"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:74
msgid ""
"Your link may be refused, especially if containing too adult or illegal "
"content. Please consult us in advance if unsure."
msgstr ""
"您的链接可能会被拒绝，尤其是当站点包含成人或不合法内容时。如果您不确定的话，"
"请提前和我们联系确认。"

#: weblate_web/templates/download.html:12
msgid "Download Weblate"
msgstr "下载 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:14
msgid ""
"All Weblate source code is freely available for you to use, modify, share "
"and distribute. Discuss it with your associates."
msgstr ""
"Weblate 的所有源代码均可自由使用、修改、共享和分发。和您的同事多讨论讨论 "
"Weblate 吧。"

#: weblate_web/templates/download.html:16
msgid "Get premium service"
msgstr "获取高级服务"

#: weblate_web/templates/download.html:20
msgid "Quick setup"
msgstr "快速设置"

#: weblate_web/templates/download.html:21
msgid "Quick Installation"
msgstr "快速安装"

#: weblate_web/templates/download.html:22
#, python-format
msgid ""
"Weblate is easiest to install using <strong>pip</strong> or <strong>Docker</"
"strong>, please follow the <a href=\"%(url)s\">Quick setup guide</a> for "
"more detailed instructions."
msgstr ""
"使用 <strong>pip</strong> 或 <strong>Docker</strong> 安装 Weblate 最容易，请"
"按照<a href=\"%(url)s\">快速设置指南</a>获取更详细的说明。"

#: weblate_web/templates/download.html:25
msgid "Download source code"
msgstr "下载源代码"

#: weblate_web/templates/download.html:26
msgid "Latest releases for download, signed with PGP"
msgstr "最新版本下载，已用 PGP 签名"

#: weblate_web/templates/download.html:35
msgid "Cloud or virtualization images"
msgstr "云或虚拟化镜像"

#: weblate_web/templates/download.html:36
msgid ""
"Weblate can be run in any cloud or virtualization environment. The following "
"guides will show you detailed info about some of the most common platforms."
msgstr ""
"Weblate 可运行在任何云上或虚拟化环境中。以下指南将向您展示有关一些最常见的平"
"台的详细信息。"

#: weblate_web/templates/download.html:41
msgid "Running Weblate in a Docker container"
msgstr "在 Docker 容器中运行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:42
msgid "Docker guide"
msgstr "Docker 指南"

#: weblate_web/templates/download.html:46
msgid "Running Weblate on the OpenShift platform"
msgstr "在 OpenShift 平台上运行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:47
msgid "OpenShift guide"
msgstr "OpenShift 指南"

#: weblate_web/templates/download.html:51
msgid "Running Weblate on the Kubernetes platform"
msgstr "在 Kubernetes 平台上运行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:52
msgid "Kubernetes guide"
msgstr "Kubernetes 指南"

#: weblate_web/templates/download.html:56
msgid ""
"Additionally, Bitnami Weblate stack is available for many platforms and "
"works with most cloud providers."
msgstr "此外，Bitnami Weblate stack 可用于许多平台，并且适用于大多数云提供商。"

#: weblate_web/templates/download.html:57
msgid "Google Cloud Platform"
msgstr "谷歌云平台"

#: weblate_web/templates/download.html:58
msgid "Amazon Web Services"
msgstr "Amazon 云服务"

#: weblate_web/templates/download.html:59
msgid "Microsoft Azure"
msgstr "微软 Azure"

#: weblate_web/templates/download.html:62
msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub 仓库"

#: weblate_web/templates/download.html:63
#, python-format
msgid ""
"Weblate is developed on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>, you can fork it "
"there, find <a href=\"%(url)s\">more repositories</a>, or just:"
msgstr ""
"Weblate 在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上开发，您可以复刻它，查找<a href="
"\"%(url)s\">更多仓库</a>，或直接："

#: weblate_web/templates/download.html:69
#: weblate_web/templates/download.html:72
msgid "Weblate command line client"
msgstr "Weblate 命令行客户端"

#: weblate_web/templates/download.html:73
#, python-format
msgid ""
"You can control Weblate remotely using <a href=\"%(url)s\">wlc</a>, which "
"can be installed from Python pip:"
msgstr ""
"您可以使用 <a href=\"%(url)s\">wlc</a> 远程控制 Weblate，它可以使用 Python "
"pip 安装："

#: weblate_web/templates/features.html:11
msgid "Weblate features"
msgstr "Weblate 功能"

#: weblate_web/templates/features.html:13
msgid ""
"As a feature rich computer aided translation tool, Weblate saves both "
"developers and translators time. Make your users happier!"
msgstr ""
"作为一款功能强大的计算机辅助翻译工具，Weblate 节省了开发者和翻译者的时间。让"
"您的用户更快乐！"

#: weblate_web/templates/features.html:14
msgid ""
"Browse the <a href=\"https://docs.weblate.org/\">documentation</a> to learn "
"more."
msgstr "浏览 <a href=\"https://docs.weblate.org/\">文档</a> 以了解更多信息。"

#: weblate_web/templates/features.html:23
msgid "Easy to use interface"
msgstr "易于使用的界面"

#: weblate_web/templates/features.html:24
#: weblate_web/templates/features.html:27
#: weblate_web/templates/features.html:32
#: weblate_web/templates/features.html:37
msgid "Weblate screenshot"
msgstr "Weblate 截图"

#: weblate_web/templates/features.html:26
msgid "Customizable quality checks"
msgstr "可定制的质量检查"

#: weblate_web/templates/features.html:30
msgid "Detailed context"
msgstr "详细上下文"

#: weblate_web/templates/features.html:31
msgid ""
"Translators are provided detailed translation context, from translation "
"files, or data enriched within Weblate."
msgstr "通过翻译文件或 Weblate 中丰富的数据为翻译人员提供详细的翻译上下文。"

#: weblate_web/templates/features.html:35
msgid "Fluent communication"
msgstr "流畅的沟通"

#: weblate_web/templates/features.html:36
msgid "All translations are tracked and can be commented."
msgstr "所有翻译都会被跟踪并进行评论。"

#: weblate_web/templates/features.html:48
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: weblate_web/templates/features.html:49
msgid "Fine-tune access rights to fit your environment."
msgstr "调整访问权限以适应您的环境。"

#: weblate_web/templates/features.html:55
msgid "Smart Notifications"
msgstr "通知"

#: weblate_web/templates/features.html:56
msgid ""
"Translators can be notified of new strings to translate or other events."
msgstr "翻译者能收到有新条目需要翻译或其他事件发生的通知。"

#: weblate_web/templates/features.html:62
msgid "Integration API"
msgstr "集成 API"

#: weblate_web/templates/features.html:63
msgid "Integrate Weblate with third-party services."
msgstr "将 Weblate 与第三方服务集成。"

#: weblate_web/templates/features.html:69
msgid "Multiple File Formats"
msgstr "多种文件格式"

#: weblate_web/templates/features.html:70
msgid ""
"All widely used file formats for localization are supported, gettext, JSON, "
"XLIFF or resource strings, etc."
msgstr ""
"支持所有被广泛使用的本地化文件格式，如 gettext、JSON、XLIFF 或资源字符串等。"

#: weblate_web/templates/features.html:76
msgid "Branch Support"
msgstr "分支支持"

#: weblate_web/templates/features.html:77
msgid ""
"Handle different translation versions by pushing them automatically to "
"different branches."
msgstr "通过自动将它们推到不同的分支来处理不同的翻译版本。"

#: weblate_web/templates/features.html:83
msgid "Translation Context"
msgstr "翻译上下文"

#: weblate_web/templates/features.html:84
msgid ""
"Context, comments, nearby translations, images and corresponding source code "
"for every string."
msgstr "上下文、注释、附近的翻译、图片和每个字符串的相应源代码。"

#: weblate_web/templates/features.html:92
msgid "gettext"
msgstr "gettext"

#: weblate_web/templates/features.html:93
msgid "XLIFF"
msgstr "XLIFF"

#: weblate_web/templates/features.html:94
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: weblate_web/templates/features.html:95
msgid "GWT"
msgstr "GWT"

#: weblate_web/templates/features.html:96
msgid "Joomla"
msgstr "Joomla"

#: weblate_web/templates/features.html:97
msgid "Qt"
msgstr "Qt"

#: weblate_web/templates/features.html:98
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: weblate_web/templates/features.html:99
msgid "i18next"
msgstr "i18next"

#: weblate_web/templates/features.html:100
msgid "WebExtension"
msgstr "WebExtension"

#: weblate_web/templates/features.html:101
msgid "Key and value"
msgstr "Key and value"

#: weblate_web/templates/features.html:102
msgid "React Intl"
msgstr "React Intl"

#: weblate_web/templates/features.html:103
msgid "Vue I18n"
msgstr "Vue I18n"

#: weblate_web/templates/features.html:106
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: weblate_web/templates/features.html:107
msgid "Laravel"
msgstr "Laravel"

#: weblate_web/templates/features.html:108
msgid "iOS"
msgstr "iOS"

#: weblate_web/templates/features.html:109
msgid "Excel"
msgstr "Excel"

#: weblate_web/templates/features.html:110
msgid "Mozilla DTD"
msgstr "Mozilla DTD"

#: weblate_web/templates/features.html:111
msgid ".NET resource files"
msgstr ".NET 资源文件"

#: weblate_web/templates/features.html:112
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: weblate_web/templates/features.html:113
msgid "YAML"
msgstr "YAML"

#: weblate_web/templates/features.html:114
msgid "Ruby"
msgstr "Ruby"

#: weblate_web/templates/features.html:115
msgid "App store metadata"
msgstr "应用商店元数据"

#: weblate_web/templates/features.html:116
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: weblate_web/templates/features.html:117
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: weblate_web/templates/features.html:118
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: weblate_web/templates/features.html:119
msgid "OpenDocument"
msgstr "OpenDocument"

#: weblate_web/templates/features.html:120
msgid "IDML"
msgstr "IDML"

#: weblate_web/templates/features.html:121
msgid "INI files"
msgstr "INI 文件"

#: weblate_web/templates/features.html:122
msgid "Inno Setup"
msgstr "Inno Setup"

#: weblate_web/templates/features.html:123
msgid "TermBase eXchange"
msgstr "TermBase eXchange"

#: weblate_web/templates/features.html:124
msgid "Text files"
msgstr "文本文件"

#: weblate_web/templates/features.html:134
msgid "Glossaries"
msgstr "术语表"

#: weblate_web/templates/features.html:135
msgid "Define frequently used terminology for consistency."
msgstr "定义常用术语以确保一致性。"

#: weblate_web/templates/features.html:141
msgid "Feedback Acquisition"
msgstr "获取反馈"

#: weblate_web/templates/features.html:142
msgid "Use Weblate to acquire feedback on source strings to improve them."
msgstr "使用 Weblate 获取源字符串的反馈以改进它们。"

#: weblate_web/templates/features.html:148
msgid "Export and Import"
msgstr "导出和导入"

#: weblate_web/templates/features.html:149
msgid "Translations can be downloaded for offline translation and merged back."
msgstr "可以下载翻译并离线翻译，完成后合并回来。"

#: weblate_web/templates/features.html:155
msgid "Fully Integrated"
msgstr "完全集成"

#: weblate_web/templates/features.html:156
msgid ""
"Translations are managed within the same version control system as your code."
msgstr "翻译与代码在同一版本控制系统中进行管理。"

#: weblate_web/templates/features.html:162
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:89
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: weblate_web/templates/features.html:163
msgid "Comprehensive documentation covering both setup and use."
msgstr "涵盖设置和使用的全面文档。"

#: weblate_web/templates/features.html:169
msgid "Easy Reviews"
msgstr "轻松复查"

#: weblate_web/templates/features.html:170
msgid "Several options for translators to review contributions made by peers."
msgstr "为翻译人员提供复查同行贡献的几种选项。"

#: weblate_web/templates/features.html:176
msgid "Language support"
msgstr "语言支持"

#: weblate_web/templates/features.html:177
msgid "Support for over 500 languages out of the box. Others can be added too."
msgstr "支持超过 500 种语言，开箱即用，也可以添加其他语言。"

#: weblate_web/templates/features.html:183
msgid "Promotion"
msgstr "推广"

#: weblate_web/templates/features.html:184
msgid ""
"Built-in features to attract a wider audience for your translation project."
msgstr "内置功能可为您的翻译项目吸引更广泛的受众。"

#: weblate_web/templates/features.html:190
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: weblate_web/templates/features.html:191
msgid "Reports are generated to provide info on project activity."
msgstr "生成报告以提供有关项目活动的信息。"

#: weblate_web/templates/features.html:197
msgid "Version Control"
msgstr "版本控制"

#: weblate_web/templates/features.html:198
msgid ""
"Talks directly with your version control system, currently Git and Mercurial "
"are supported."
msgstr "直接对接您的版本控制系统，目前支持 Git 和 Mercurial。"

#: weblate_web/templates/features.html:204
msgid "Collaboration Sites"
msgstr "协作网站"

#: weblate_web/templates/features.html:205
msgid ""
"Native support for software development sites such as GitLab, GitHub, "
"Pagure, or Bitbucket."
msgstr "原生支持如 GitLab、GitHub、Pagure 和 Bitbucket 的软件开发网站。"

#: weblate_web/templates/features.html:211
msgid "Responsive UI"
msgstr "响应式界面"

#: weblate_web/templates/features.html:212
msgid "User interface that works nicely on desktop, tablets and phones."
msgstr "用户界面可以在台式机、平板电脑和手机上很好地工作。"

#: weblate_web/templates/features.html:218
msgid "Translation memory"
msgstr "翻译记忆库"

#: weblate_web/templates/features.html:219
msgid "Reuse existing translations to save time and costs."
msgstr "再次使用已有的翻译，以节约时间和成本。"

#: weblate_web/templates/features.html:225
msgid "Translation addons"
msgstr "翻译附加组件"

#: weblate_web/templates/features.html:226
msgid "Customize localization workflow with various addons."
msgstr "使用各种附加组件定制语言本地化工作流程."

#: weblate_web/templates/features.html:232
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: weblate_web/templates/features.html:233
msgid "Built-in remote backups to prevent data loss."
msgstr "内置远程备份，防止数据丢失。"

#: weblate_web/templates/features.html:239
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: weblate_web/templates/features.html:240
msgid "Provide visual context for the translations."
msgstr "为翻译提供可视化上下文。"

#: weblate_web/templates/features.html:246
msgid "Variants"
msgstr "变体"

#: weblate_web/templates/features.html:247
#, fuzzy
#| msgid "Group variants of a strings for easier translating."
msgid "Group variants of strings for easier translating."
msgstr "对字符串的变体进行分组，以便于翻译。"

#: weblate_web/templates/features.html:253
msgid "Intermediate language"
msgstr "中间语言"

#: weblate_web/templates/features.html:254
msgid "Proofread strings from developers before translating them."
msgstr "翻译来自开发人员的字符串之前先校对它们。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:12
msgid "Weblate Pricing"
msgstr "Weblate 定价"

#: weblate_web/templates/hosting.html:16
#, python-format
msgid ""
"Use Weblate as a service, set up your own, or <a href=\"%(url)s\">get help</"
"a> for on-premise hosting — all with the convenience of the premium support."
msgstr ""
"将 Weblate 作为服务使用，建立自己的实例，或者获取预置托管的 <a href=\"%(url)s"
"\">帮助</a>——一切尽在高级支持带来的便利。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:17
msgid "Our team is ready to help you make Weblate run smoothly."
msgstr "我们的团队随时准备帮助您使 Weblate 平稳运行。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:20
msgid "Compare Cloud and Self-hosted Features"
msgstr "比较云和自托管版本的功能"

#: weblate_web/templates/hosting.html:25
msgid "System maintenance"
msgstr "系统维护"

#: weblate_web/templates/hosting.html:28
msgid "Weblate installation"
msgstr "Weblate 安装"

#: weblate_web/templates/hosting.html:31
msgid "Weblate upgrades"
msgstr "Weblate 升级"

#: weblate_web/templates/hosting.html:34
msgid "Access to backups"
msgstr "访问备份"

#: weblate_web/templates/hosting.html:37
msgid "Complete configuration customization"
msgstr "完全的配置定制"

#: weblate_web/templates/hosting.html:40
msgid "Single sign-on"
msgstr "单点登录"

#: weblate_web/templates/hosting.html:43
msgid "Priority e-mail support"
msgstr "优先邮件支持"

#: weblate_web/templates/hosting.html:46
msgid "Shared translation memory"
msgstr "共享翻译记忆库"

#: weblate_web/templates/hosting.html:49
msgid "Priority bug fixing"
msgstr "优先修复 Bug"

#: weblate_web/templates/hosting.html:57
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#: weblate_web/templates/hosting.html:70
msgid "Backups and restore on Hosted Weblate are fully automatic."
msgstr "Hosted Weblate 上的备份和恢复是全自动的。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:90
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Dedicated cloud"
msgstr "专用云"

#: weblate_web/templates/hosting.html:122
#: weblate_web/templates/hosting.html:155
#: weblate_web/templates/hosting.html:188
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:123
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Self-hosted"
msgstr "自托管"

#: weblate_web/templates/hosting.html:135
#: weblate_web/templates/hosting.html:162
#: weblate_web/templates/hosting.html:168
#: weblate_web/templates/hosting.html:201
msgid "Optional"
msgstr "可选的"

#: weblate_web/templates/hosting.html:189
#: weblate_web/templates/hosting.html:264
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:144
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:168
msgid "Gratis"
msgstr "免费"

#: weblate_web/templates/hosting.html:223
#: weblate_web/templates/hosting.html:233
msgid "From"
msgstr "从"

#: weblate_web/templates/hosting.html:225
#: weblate_web/templates/hosting.html:235
#: weblate_web/templates/hosting.html:245
#: weblate_web/templates/hosting.html:255
msgid "a month"
msgstr "每月"

#: weblate_web/templates/hosting.html:228
#: weblate_web/templates/hosting.html:238
msgid "See options"
msgstr "查看选项"

#: weblate_web/templates/hosting.html:248
#: weblate_web/templates/hosting.html:258
#: weblate_web/templates/hosting.html:591
#: weblate_web/templates/hosting.html:603
#: weblate_web/templates/hosting.html:615
#: weblate_web/templates/hosting.html:628 weblate_web/templates/support.html:60
#: weblate_web/templates/support.html:72 weblate_web/templates/support.html:86
#: weblate_web/templates/support.html:98 weblate_web/templates/support.html:113
msgid "Buy now"
msgstr "立即购买"

#: weblate_web/templates/hosting.html:268
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:5
#: weblate_web/templates/snippets/payment.html:26
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: weblate_web/templates/hosting.html:276
msgid "Cloud-hosted Price Options"
msgstr "云托管价格选项"

#: weblate_web/templates/hosting.html:278
#, python-format
msgid ""
"Hosted Weblate allows localization without any extra effort, and "
"<strong>premium support</strong> backed by core developers and professional "
"translators. Ask about hosting of larger projects, or let us answer your "
"questions by <a href=\"%(contact)s\">getting in touch</a>—we are ready to "
"find the perfect solution."
msgstr ""
"Hosted Weblate 无需任何额外的工作即可进行本地化，并可得到了心开发人员和专业翻"
"译人员的<strong>高级支持</strong>。请通过<a href=\"%(contact)s\">取得联系</a>"
"咨询有关托管大型项目的信息，或者让我们来回答您的问题，我们随时可以找到理想的"
"解决方案。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:282
msgid "<b>14-day gratis trial</b> included in all cloud plans"
msgstr "所有的云套餐都包含<b> 14 天免费试用</b>"

#: weblate_web/templates/hosting.html:288
msgid "Continuous localization"
msgstr "持续本地化集成"

#: weblate_web/templates/hosting.html:291
#: weblate_web/templates/hosting.html:654
msgid "Source strings"
msgstr "源字符串"

#: weblate_web/templates/hosting.html:294
msgid "Target languages"
msgstr "目标语言"

#: weblate_web/templates/hosting.html:297
msgid "Translation projects"
msgstr "翻译项目"

#: weblate_web/templates/hosting.html:300
msgid "Translation components"
msgstr "翻译组件"

#: weblate_web/templates/hosting.html:303
msgid "Number of translators"
msgstr "翻译者人数"

#: weblate_web/templates/hosting.html:306
#: weblate_web/templates/hosting.html:455
msgid "Dedicated instance"
msgstr "专用实例"

#: weblate_web/templates/hosting.html:314
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:12
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: weblate_web/templates/hosting.html:315
#: weblate_web/templates/hosting.html:342
#: weblate_web/templates/hosting.html:369
#: weblate_web/templates/hosting.html:396
msgid "cloud"
msgstr "云"

#: weblate_web/templates/hosting.html:330
#: weblate_web/templates/hosting.html:333
#: weblate_web/templates/hosting.html:357
#: weblate_web/templates/hosting.html:360
#: weblate_web/templates/hosting.html:381
#: weblate_web/templates/hosting.html:384
#: weblate_web/templates/hosting.html:387
#: weblate_web/templates/hosting.html:408
#: weblate_web/templates/hosting.html:411
#: weblate_web/templates/hosting.html:414
#: weblate_web/templates/hosting.html:435
#: weblate_web/templates/hosting.html:438
#: weblate_web/templates/hosting.html:441
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:33
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:59
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:81
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:85
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:107
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:111
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:129
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:133
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:137
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:141
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:165
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: weblate_web/templates/hosting.html:336
#: weblate_web/templates/hosting.html:363
#: weblate_web/templates/hosting.html:390
#, python-format
msgid "Additional charge %(price)s/year, only available with yearly billing"
msgstr "附加费用 %(price)s /年，只适用于年度付费"

#: weblate_web/templates/hosting.html:341
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:13
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: weblate_web/templates/hosting.html:368
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:14
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: weblate_web/templates/hosting.html:395
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:15
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Enterprise"
msgstr "企业"

#: weblate_web/templates/hosting.html:422
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: weblate_web/templates/hosting.html:423
msgid "and dedicated"
msgstr "且专用的"

#: weblate_web/templates/hosting.html:429
#: weblate_web/templates/hosting.html:432
#, python-format
msgid "over <strong>%(count)s</strong>"
msgstr "超过<strong>%(count)s</strong>"

#: weblate_web/templates/hosting.html:451
#: weblate_web/templates/hosting.html:526
#: weblate_web/templates/hosting.html:538
#: weblate_web/templates/hosting.html:550
#: weblate_web/templates/hosting.html:563
#: weblate_web/templates/hosting.html:588
#: weblate_web/templates/hosting.html:600
#: weblate_web/templates/hosting.html:612
#: weblate_web/templates/hosting.html:625
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:40
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:66
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:92
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:118
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: weblate_web/templates/hosting.html:458
msgid "<strong>Save more</strong> with longer pre-payment!"
msgstr "预付时间越长<strong>越省钱</strong>！"

#: weblate_web/templates/hosting.html:469
#: weblate_web/templates/hosting.html:481
#: weblate_web/templates/hosting.html:493
#: weblate_web/templates/hosting.html:504
#: weblate_web/templates/hosting.html:529
#: weblate_web/templates/hosting.html:541
#: weblate_web/templates/hosting.html:553
#: weblate_web/templates/hosting.html:566
#: weblate_web/templates/snippets/about.html:6
msgid "Gratis trial"
msgstr "免费试用"

#: weblate_web/templates/hosting.html:512
#: weblate_web/templates/hosting.html:574
#: weblate_web/templates/hosting.html:636
msgid "<b>Ask</b> for options"
msgstr "<b>请求</b>选项"

#: weblate_web/templates/hosting.html:650
#: weblate_web/templates/support.html:129
msgid "Payment"
msgstr "付款摘要"

#: weblate_web/templates/hosting.html:656
msgid ""
"Pricing is based on the number of source strings and target languages. A "
"source string is a text unit defined in a translation format. It can be a "
"word, sentence or paragraph."
msgstr ""
"定价基于源字符串和目标语言的数量。一条源字符串是定义在译文格式中的文本单元，"
"它可以是单词、句子或段落。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:660
msgid "Weblate proudly supports libre projects"
msgstr "Weblate 自豪地支持自由项目"

#: weblate_web/templates/hosting.html:662
#, python-format
msgid ""
"If you feel like being supported by Weblate will help you, <a href=\"%(url)s"
"\">set up your libre project</a> and get the <strong>Libre plan</strong> "
"gratis."
msgstr ""
"如果您觉得 Weblate 的支持会对您有所帮助，<a href=\"%(url)s\">建立你的自由项目"
"</a> 并获得免费的<strong>自由套餐</strong>。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:663
msgid ""
"It has the same limits as the <strong>Advanced plan</strong>, but only for "
"public projects."
msgstr "它的限制与<strong>高级套餐</strong>相同，但只针对公开项目。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:668
msgid "Join existing users and supporters"
msgstr "加入现有的用户和支持者"

#: weblate_web/templates/index.html:7
msgid "Weblate - web-based localization"
msgstr "Weblate - 基于 Web 的在线本地化平台"

#: weblate_web/templates/index.html:15
msgid "Web-based <strong>continuous</strong> localization"
msgstr "基于 Web 的<strong>持续</strong>本地化"

#: weblate_web/templates/index.html:16
#, python-format
msgid ""
"Copylefted libre software, used by over %(projects)s libre software projects "
"and companies in over %(countries)s countries."
msgstr ""
"Copylefted 的自由软件，被 %(countries)s+ 个国家/地区的 %(projects)s+ 个自由软"
"件项目和公司使用。"

#: weblate_web/templates/index.html:17
msgid "Try Weblate"
msgstr "试用 Weblate"

#: weblate_web/templates/index.html:18 weblate_web/templates/index.html:52
msgid "Explore all features"
msgstr "探索所有功能"

#: weblate_web/templates/index.html:29
#, python-format
msgid "%(countries)s+ Countries"
msgstr "%(countries)s+ 个国家"

#: weblate_web/templates/index.html:30
msgid "Weblate localizes the world"
msgstr "Weblate 使世界本地化"

#: weblate_web/templates/index.html:31
msgid ""
"Hosted service and standalone tool with tight version control integration. "
"Simple and clean user interface, propagation of translations across "
"components, quality checks and automatic linking to source files."
msgstr ""
"托管服务和与版本控制紧密集成的独立工具。具有简洁清爽的用户界面，组件间翻译同"
"步、质量检查以及自动链接到源文件等功能。"

#: weblate_web/templates/index.html:36
#, python-format
msgid "%(count)s translation %(when)s"
msgid_plural "%(count)s translations %(when)s"
msgstr[0] "%(when)s 翻译了 %(count)s 个"

#: weblate_web/templates/index.html:37
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: weblate_web/templates/index.html:41
#, python-format
msgid "%(count)s translation"
msgid_plural "%(count)s translations"
msgstr[0] "%(count)s 个翻译"

#: weblate_web/templates/index.html:42
msgid "in the last 7 days"
msgstr "最近7天"

#: weblate_web/templates/index.html:48
msgid "Robust feature set"
msgstr "强健的功能集"

#: weblate_web/templates/index.html:51
msgid "Go to pricing"
msgstr "前往定价"

#: weblate_web/templates/index.html:55
msgid "Users and Supporters"
msgstr "用户和支持者"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:242
msgid "Weblate, the libre continuous localization system."
msgstr "Weblate，自由的持续本地化系统。"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:245
#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:14
#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:27
#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:20
#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:29
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:29
msgid "Manage your payments"
msgstr "管理您的付款"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:251
#, python-format
msgid "Generated on %(timestamp)s."
msgstr "生成于 %(timestamp)s。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:7
msgid "Thank you for your payment on weblate.org."
msgstr "感谢您在 weblate.org 上付款。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:11
msgid "You will find an invoice for this payment attached."
msgstr "您会在附件中找到这笔付款的发票。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed_subject.txt:2
msgid "Your payment on weblate.org"
msgstr "您在 weblate.org 上的付款"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:9
msgid ""
"Your subscription on weblate.org is expiring soon. Please sign in on the "
"website to renew it."
msgstr "您在 weblate.org 上的订阅即将到期。请登录网站以进行续订。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:13
#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:23
#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:14
#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:25
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:14
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:25
#, python-format
msgid "Current subscription: %(package)s"
msgstr "当前订阅：%(package)s"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:19
msgid ""
"Your donation on weblate.org is expiring soon. Please sign in on the website "
"to renew it."
msgstr "您在 weblate.org 上的捐款即将到期。请登录网站以进行续捐。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired_subject.txt:2
msgid "Your expired payment on weblate.org"
msgstr "您在 weblate.org 上的过期付款"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:7
msgid "Your payment on weblate.org has failed."
msgstr "您在 weblate.org 上的付款失败。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:17
msgid ""
"If concerning a recurring payment, it is retried three times, and if still "
"failing, cancelled."
msgstr "如果涉及周期性付款，系统将自动重试三次；如果仍然失败，付款会被取消。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed_subject.txt:2
msgid "Your payment on weblate.org failed"
msgstr "您在 weblate.org 上的付款失败"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:9
msgid ""
"Your subscription on weblate.org should renew next week and you have not set "
"up automatic payments."
msgstr "你在 weblate.org 上的订阅下周续费，而你还没有设置自动支付。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:10
msgid ""
"If you want to continue using the service, please perform the payment now."
msgstr "如果您想继续使用该服务，请立即进行付款。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:20
msgid ""
"Your donation on weblate.org should renew next week and you have not set up "
"automatic payments."
msgstr "你在 weblate.org 上的捐款下周续费，而你还没有设置自动付款。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:21
msgid "Please perform the payment now to continue supporting Weblate."
msgstr "请现在付款继续支持 Weblate。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing_subject.txt:2
msgid "Your upcoming renewal on weblate.org"
msgstr "你在 Weblate.org 上即将到来的续费"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:9
msgid ""
"Your payment on weblate.org is pending. Please follow the provided "
"instructions to complete the payment."
msgstr "您在 weblate.org 的付款处于待定状态。请按照以下说明完成付款。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:14
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:17
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:27
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:51
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金额"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:17
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:20
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:30
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:54
msgid "(including VAT)"
msgstr "（包含 VAT）"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending_subject.txt:2
msgid "Your pending payment on weblate.org"
msgstr "您 weblate.org 的待付款"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:9
msgid "Your subscription on weblate.org will renew next week."
msgstr "你在 weblate.org 上的订阅下周将续订。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:10
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:21
msgid ""
"The payment will be automatically charged next week. In case your card has "
"expired or you want to use different payment method, please perform the "
"payment now."
msgstr ""
"款项将在下周自动收取。如果您的卡已过期或您想使用不同的付款方式，请立即执行付"
"款。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:20
msgid "Your donation on weblate.org will renew next week."
msgstr "你在 weblate.org 上的捐赠下周将更新。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming_subject.txt:2
msgid "Your upcoming payment on weblate.org"
msgstr "即将到来的 weblate.org 付款"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:7
msgid "Thank you for purchasing support subscription on weblate.org"
msgstr "感谢你在 weblate.org 上购买支持订阅"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:11
msgid ""
"You can now activate it in your Weblate using the following activation key:"
msgstr "你现在可以使用以下激活密钥在你的 Weblate 中激活它："

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:14
msgid "Manage your subscriptions"
msgstr "管理你的订阅"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:15
msgid "Documentation on activating support"
msgstr "关于激活支持的文档"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro_subject.txt:2
msgid "Your new subscription on weblate.org"
msgstr "你在 weblate.org 上的新订阅"

#: weblate_web/templates/news.html:5
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_archive.html:5
msgid "News about Weblate and localization."
msgstr "Weblate 和本地化相关的新闻。"

#: weblate_web/templates/news.html:11
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_archive.html:11
msgid "Weblate Blog"
msgstr "Weblate 博客"

#: weblate_web/templates/news.html:19
msgid "View older articles"
msgstr "查看较早的文章"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:4
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:6
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:6
msgid "Weblate payment"
msgstr "Weblate 支付"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:10
msgid "Your billing information"
msgstr "您的账单信息"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:12
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:48
msgid "Payment Summary"
msgstr "付款摘要"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:25
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:59
msgid "Payment description"
msgstr "付款描述"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:31
msgid "Payment frequence"
msgstr "付款频率"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:34
msgid "Payment will be issued yearly till you cancel the subscription."
msgstr "付款将每年自动产生，直到您取消订阅。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:36
msgid ""
"Payment will be issued every six months till you cancel the subscription."
msgstr "付款将每六个月自动进行，直到您取消订阅。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:38
msgid "Payment will be issued every quarter till you cancel the subscription."
msgstr "在您取消订阅之前，将每季度支付一次费用。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:40
msgid "Payment will be issued monthly till you cancel the subscription."
msgstr "付款将每月自动产生，直到您取消订阅。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:45
msgid ""
"Note: This is unavailable for some payment methods, you will have to "
"manually complete the next payment in those cases."
msgstr ""
"注意：某些付款方式无法使用此功能，您必须在这些情况下手动完成下一笔付款。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:51
msgid "Billing information"
msgstr "账单信息"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:53
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:64
msgid "Please choose payment method"
msgstr "请选择付款方式"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:72
msgid "Make Payment"
msgstr "付款"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:13
msgid "Please follow the provided instructions to complete the payment."
msgstr "请按照提供的说明完成付款。"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:24
msgid "Payment Instructions"
msgstr "付款说明"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:42
msgid "Download pro forma invoice"
msgstr "下载形式发票"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:64
msgid "Payment status"
msgstr "付款状态"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:65
msgid "Waiting for payment to be completed."
msgstr "等待付款完成。"

#: weblate_web/templates/service.html:4 weblate_web/templates/service.html:10
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: weblate_web/templates/snippets/about.html:5
msgid ""
"Dive in, or leverage extensive skills and experience from our team of "
"professionals, giving focused advice attentive to your exact needs."
msgstr ""
"深入研究，或利用我们专业团队的丰富技能和经验，针对您的具体需求提供专注的建"
"议。"

#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:3
msgid "<strong>Donate</strong>—to make the world a better place"
msgstr "<strong>捐赠</strong>——让世界更美好"

#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:4
msgid ""
"Give yourself a happy moment. Help build Weblate with a small or bigger "
"donation. Funds are spent wisely between hosting and manpower."
msgstr ""
"给自己一个快乐的时刻。通过小额或更大的捐赠帮助构建 Weblate。资金会在托管和人"
"力之间合理使用。"

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:3
msgid "<strong>Join the community</strong> and contribute"
msgstr "<strong>加入社区</strong>并作出贡献"

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:4
msgid ""
"Weblate is a platform for one of the most positive and empowering "
"communities of libre software. We learn and grow together and we connect the "
"world."
msgstr ""
"Weblate 是用于最积极和最具影响力的自由软件社区之一的平台。我们共同学习和成"
"长，并连接世界。"

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:5
msgid "Contribute with us"
msgstr "与我们一起贡献"

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:2
#, python-format
msgid ""
"Browse the <a href=\"%(issues)s\">open issues</a> to gain insight into what "
"we are looking for."
msgstr ""
"浏览<a href=\"%(issues)s\">未解决的问题</a>，以深入了解我们正在寻找的东西。"

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:3
msgid "It is all libre software, all our issues are open to public."
msgstr "都是自由软件，我们所有的问题都是公开的。"

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:4
msgid "Currently, we are looking for remote part-time contractors."
msgstr "目前，我们正在寻找远程兼职合同工。"

#: weblate_web/templates/snippets/download-link.html:5
msgid "PGP signature"
msgstr "PGP 签名"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:7
msgid "Continuous Localization"
msgstr "持续本地化"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:8
msgid ""
"Automated localization workflow follows your project development closely."
msgstr "自动本地化工作流能紧密贴合您的项目开发。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:14
msgid "Quality Checks"
msgstr "质量检查"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:15
msgid "Customizable quality checks helps improve translation quality."
msgstr "可定制的质量检查有助于提高翻译质量。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:21
msgid "Attribution"
msgstr "署名"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:22
msgid "All translators are properly credited in the version control system."
msgstr "所有翻译者的贡献信息都会妥善记录在版本控制系统中。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:7
msgid "Hosting Plans"
msgstr "托管套餐"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:8
msgid "Use Weblate as a service starting at 19 EUR."
msgstr "Weblate 即服务，定价 19 欧元起。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:14
msgid "Cloud Ready"
msgstr "云就绪"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:15
msgid "Comes with appliances, ready to deploy in your cloud."
msgstr "随附设备，可随时在您的云中部署。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:21
msgid "Libre Software"
msgstr "自由软件"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:22
msgid "Copylefted; use, see, modify and share at will, and with everyone."
msgstr ""
"以 Copylefted 的方式发布；您可以按需和任何人一同使用、查看和共享该软件。"

#: weblate_web/templates/snippets/languages.html:14
msgid "Help translate"
msgstr "帮助翻译"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:6
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:7
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:10
msgid "Careers"
msgstr "招聘"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:13
msgid "Merchandise"
msgstr "周边"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:14
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:16
#: weblate_web/templates/support.html:14
msgid "Get help"
msgstr "获取帮助"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:17
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:36
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:18
msgid "About"
msgstr "关于"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:19
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:6
msgid "<strong>Gratis</strong> or <strong>Premium</strong>—it’s up to you"
msgstr "<strong>免费或<strong>高级——由您决定</strong></strong>"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:9
msgid "Premium Cloud"
msgstr "高级云"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:10
msgid "for ease and comfort"
msgstr "轻松舒适"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:20
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:46
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:72
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:98
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:128
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:152
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Source strings"
msgstr "源字符串"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:24
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:50
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:76
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:102
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:132
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:156
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:28
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:54
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:80
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:106
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:136
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:160
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:32
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:58
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:84
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:110
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:140
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:164
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:40
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:66
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:92
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:118
#, python-format
msgid "Save %(percent)s%%"
msgstr "节省 %(percent)s%%"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:124
msgid "for complete control"
msgstr "完全控制"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:144
#, python-format
msgid "with paid <a href=\"%(url)s\">support</a>"
msgstr "付费<a href=\"%(url)s\">支持</a>"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:147
msgid "Gratis Weblate"
msgstr "免费 Weblate"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:148
msgid "for libre projects"
msgstr "提供给自由项目"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:168
#, python-format
msgid "upon <a href=\"%(url)s\">request</a>"
msgstr "点击<a href=\"%(url)s\">请求</a>"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:172
msgid "Compare all plans"
msgstr "比较所有套餐"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:17
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:170
#: weblate_web/templates/user.html:65 weblate_web/templates/user.html:79
#: weblate_web/templates/user.html:95
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:34
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:44
msgid "You can not remove yourself"
msgstr "你不能删掉自己"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:44
msgid "Protected user"
msgstr "受保护的用户"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:47
msgid "Remove user"
msgstr "删除用户"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:53
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:60
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:68
msgid "Activation token"
msgstr "激活令牌"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:72
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:74
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:88
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:77
msgid "Refresh token"
msgstr "刷新令牌"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:85
msgid "Backup repository"
msgstr "备份代码库"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:101
#, python-format
msgid ""
"You can use support services on our website. For increased comfort, use the "
"activation token to connect your Weblate installation to the support portal. "
"Read about how it works in the %(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgstr ""
"你可以使用我们网站上的支持服务。要更方便，使用激活令牌将你的 Weblate 安装连接"
"到支持门户。想了解它如何工作，请阅读 %(link_start)s 文档%(link_end)s。"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:111
msgid "View your listing"
msgstr "查看你的清单"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:115
#, python-format
msgid ""
"Let other users discover your Weblate server. Read about how it works in the "
"%(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgstr ""
"让其他用户发现你的 Weblate 服务器。想了解它如何工作，请阅读 %(link_start)s 文"
"档%(link_end)s。"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:123
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:145
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:153
msgid "Change plan"
msgstr "更改套餐"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:161
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:166
#: weblate_web/templates/user.html:91
msgid "Turn off renewal"
msgstr "关闭续订"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:172
#: weblate_web/templates/user.html:81 weblate_web/templates/user.html:97
msgid "Automatic renewal"
msgstr "自动续订"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:174
#: weblate_web/templates/user.html:83 weblate_web/templates/user.html:99
msgid "No renewal"
msgstr "无续订"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:179
#: weblate_web/templates/user.html:104
msgid "Renew now"
msgstr "立即续订"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:181
msgid "Upgrade to annual"
msgstr "升级到年费"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:181
#, python-format
msgid "and <strong>save 20%%</strong>."
msgstr "及 <strong>节省 20%%</strong>。"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:191
#: weblate_web/templates/user.html:116
msgid "Payments"
msgstr "付款摘要"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:209
msgid "Get more Weblate"
msgstr "获得更多 Weblate"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:211
msgid "Available services"
msgstr "可用服务"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:232
msgid "Congratulations, you are fully covered!"
msgstr "恭喜，你已完成订阅！"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:3
msgid ""
"Payments by credit card, bank transfer or cryptocurrency transaction are "
"accepted."
msgstr "接受信用卡、银行转账或加密货币交易付款。"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:4
#, python-format
msgid ""
"Please <a href=\"%(contact)s\">get in touch</a> for more details and "
"possibilities."
msgstr "请<a href=\"%(contact)s\">与我们联系</a>以获取更多信息或可能性。"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:5
msgid "All listed prices exclude VAT."
msgstr "列出的价格均不包含增值税。"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:6
#, python-format
msgid ""
"EU end users and Czech companies will be charged with additional 21%% VAT."
msgstr "欧盟用户和捷克企业将额外被收取 21%% 的增值税。"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:7
msgid ""
"The reverse charge applies to invoices issued to businesses within the EU."
msgstr "反向收费适用于开具给欧盟境内企业的发票。"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:9
msgid "Add Discover Weblate listing"
msgstr "添加发现 Weblate 清单"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:14
msgid "Weblate 4.5.2 or newer is needed to participate in Discover Weblate."
msgstr "参与发现 Weblate 需要 Weblate 4.5.2 或更高版本。"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:16
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Let other users discover your Weblate server. Read about how it works in "
#| "the %(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgid ""
"Let other users discover your Weblate. Read about how it works in the "
"%(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgstr ""
"让其他用户发现你的 Weblate 服务器。想了解它如何工作，请阅读 %(link_start)s 文"
"档%(link_end)s。"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:38
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:40
#, fuzzy
#| msgid "You will be redirected to registered server to confirm listing."
msgid ""
"You will be redirected to the server in question to confirm its listing."
msgstr "您将被重定向到注册服务器以确认列表。"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery.html:9
msgid "Customize Discover Weblate listing"
msgstr "自定义发现 Weblate 清单"

#: weblate_web/templates/support.html:6
msgid "Weblate support"
msgstr "Weblate 支持"

#: weblate_web/templates/support.html:16
msgid ""
"Weblate is copylefted libre software with community support. Subscribers "
"receive priority support at no extra charge. Prepaid help packages are "
"available for everyone."
msgstr ""
"Weblate 是一款 copylefted 的自由软件，由社区进行支持。订阅者无需支付额外费用"
"便可以获得优先的支持；预付支持服务包可供所有人使用。"

#: weblate_web/templates/support.html:17
msgid "Report issue"
msgstr "报告问题"

#: weblate_web/templates/support.html:24
msgid "Bugs and feature requests"
msgstr "报告缺陷与功能请求"

#: weblate_web/templates/support.html:25
#, python-format
msgid ""
"Issues and ideas for improvement can be reported to the <a href=\"%(url)s"
"\">issue tracker</a>."
msgstr "可以将问题和改进的想法报告给<a href=\"%(url)s\">问题跟踪器</a>。"

#: weblate_web/templates/support.html:31
msgid "Security issues"
msgstr "安全问题"

#: weblate_web/templates/support.html:32
#, python-format
msgid ""
"Should you find a vulnerability, please report it to %(report)s. More info "
"in the <a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgstr ""
"如果您发现了漏洞，请将其报告至 %(report)s。您可以在<a href=\"%(url)s\">文档</"
"a>中找到更多信息。"

#: weblate_web/templates/support.html:38
msgid "Reliable support"
msgstr "可靠的支持"

#: weblate_web/templates/support.html:39
#, python-format
msgid ""
"As the subscriber, you will always receive fast replies from our dedicated "
"support team at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>."
msgstr ""
"作为订阅者，您始终可以收到来自我们专业支持团队<a href=\"mailto:%(email)s\">的"
"快速回复</a>."

#: weblate_web/templates/support.html:48
msgid "Prepaid support for gratis service and self-hosted installations"
msgstr "对免费服务和自托管安装的预付费支持"

#: weblate_web/templates/support.html:56 weblate_web/templates/support.html:67
#: weblate_web/templates/support.html:80
msgid "Issues in your environment fixed immediately."
msgstr "您环境中的问题立即得到解决。"

#: weblate_web/templates/support.html:57 weblate_web/templates/support.html:68
#: weblate_web/templates/support.html:81
msgid "Priority e-mail support."
msgstr "优先电子邮件支持。"

#: weblate_web/templates/support.html:66
msgid "Always upgraded to latest version."
msgstr "始终升级到最新版本。"

#: weblate_web/templates/support.html:69
msgid "Only available with the installation package"
msgstr "仅提供安装包"

#: weblate_web/templates/support.html:82
msgid "Next business day support response guaranteed."
msgstr "下一工作日支持响应保证。"

#: weblate_web/templates/support.html:83
#, fuzzy
#| msgid "Private consultations."
msgid "Four hours of private consultations in price."
msgstr "私人咨询."

#: weblate_web/templates/support.html:90
msgid "Installation on your Linux server"
msgstr "安装到您的 Linux 服务器上"

#: weblate_web/templates/support.html:92
msgid "One-time installation of Weblate"
msgstr "一次性安装 Weblate"

#: weblate_web/templates/support.html:93
msgid "Docker-based or native installation"
msgstr "基于Docker或本地安装"

#: weblate_web/templates/support.html:94
msgid "Requires root access or close cooperation of your admins"
msgstr "需要 root 权限，或与您的管理员密切合作"

#: weblate_web/templates/support.html:95
msgid "Setup customization"
msgstr "自定义安装"

#: weblate_web/templates/support.html:97
msgid "installation"
msgstr "安装"

#: weblate_web/templates/support.html:106
msgid "Cloud backups of your data"
msgstr "数据的云备份"

#: weblate_web/templates/support.html:107
msgid "Securely encrypted with your passphrase"
msgstr "使用您的口令安全地加密"

#: weblate_web/templates/support.html:108
msgid "Daily incremental backups"
msgstr "每日增量备份"

#: weblate_web/templates/support.html:109
msgid "Stores up to 100 GB of backups"
msgstr "最多存储 100 GB 的备份"

#: weblate_web/templates/support.html:110
msgid "Read more in the documentation."
msgstr "阅读文档中的更多内容。"

#: weblate_web/templates/support.html:117
msgid "Consulting services and/or custom development"
msgstr "咨询服务和/或定制开发"

#: weblate_web/templates/support.html:119
msgid "Development of custom features"
msgstr "开发自定义功能"

#: weblate_web/templates/support.html:120
msgid "Integration of Weblate into your workflow"
msgstr "将 Weblate 集成到您的工作流程"

#: weblate_web/templates/support.html:121
msgid "Suggestions on the internationalization and localization"
msgstr "关于国际化或本地化的建议"

#: weblate_web/templates/support.html:123
msgid "hourly"
msgstr "每小时"

#: weblate_web/templates/support.html:127
msgid "Ask for help"
msgstr "寻求帮助"

#: weblate_web/templates/support.html:135
#, python-format
msgid "Discuss with community on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>."
msgstr "在 <a href=\"%(url)s\">Github</a> 上与社区交流探讨。"

#: weblate_web/templates/terms.html:11
msgid "The legal documents necessary to offer this service."
msgstr "提供此服务所需的法律文件。"

#: weblate_web/templates/terms.html:12
msgid ""
"The Terms of Service document is authoritative in English, translations are "
"provided for your convenience."
msgstr "英文版的服务条款文档具有权威性，为方便您的使用，我们提供了翻译。"

#: weblate_web/templates/terms.html:15
msgid "View English version"
msgstr "查看英文版"

#: weblate_web/templates/terms.html:23
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: weblate_web/templates/terms.html:32
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: weblate_web/templates/user.html:5
msgid "User profile at Weblate"
msgstr "Weblate 上的用户个人资料"

#: weblate_web/templates/user.html:17
msgid "My services"
msgstr "我的服务"

#: weblate_web/templates/user.html:20
msgid "Support portal"
msgstr "支持门户"

#: weblate_web/templates/user.html:21
msgid "See user profile"
msgstr "查看用户个人资料"

#: weblate_web/templates/user.html:31
msgid "Add server to Discover Weblate"
msgstr "添加服务器到发现 Weblate"

#: weblate_web/templates/user.html:34
msgid "My donations"
msgstr "我的捐赠"

#: weblate_web/templates/user.html:41
msgid "Your reward"
msgstr "你的奖励"

#: weblate_web/templates/user.html:49
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: weblate_web/templates/user.html:52
msgid "Edit reward"
msgstr "编辑回报"

#: weblate_web/templates/user.html:58
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: weblate_web/templates/user.html:131
msgid "Wanna see something nice here?"
msgstr "想在这里看到一些好东西吗？"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:30
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:46
msgid "Share with friends"
msgstr "与朋友分享"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:49
msgid "Other topics"
msgstr "其他主题"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:54
#: weblate_web/views.py:627
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:58
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:67
msgid "Back to blog"
msgstr "返回博客"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:38
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 字节"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:42
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr "%.1f KiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:44
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr "%.1f MiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:45
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr "%.1f GiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:52
msgid "Sources tarball, bzip2 compressed"
msgstr "源代码 tar 包，bzip2 压缩"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:54
msgid "Sources tarball, gzip compressed"
msgstr "源代码 tar 包，gzip 压缩"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:56
msgid "Sources tarball, xz compressed"
msgstr "源代码 tar 包，xz 压缩"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:58
msgid "Sources, zip compressed"
msgstr "源代码，zip 压缩"

#. Translators: currency is a currency code here, for example CZK
#: weblate_web/templatetags/prices.py:34
#, python-format
msgctxt "Price display"
msgid "%(currency)s %(price)s"
msgstr "%(currency)s %(price)s"

#. Translators: currency is a currency symbol here, for example €
#: weblate_web/templatetags/prices.py:39
#, python-format
msgctxt "Price display"
msgid "%(currency)s%(price)s"
msgstr "%(currency)s %(price)s"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:33
msgctxt "123 translations ..."
msgid "this month"
msgstr "这个月"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:35
msgctxt "123 translations ..."
msgid "this week"
msgstr "本周"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:37
msgctxt "123 translations ..."
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:39
msgctxt "123 translations ..."
msgid "today"
msgstr "今天"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:41
msgctxt "123 translations ..."
msgid "recently"
msgstr "最近"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:42
msgctxt "123 translations ..."
msgid "just now"
msgstr "刚才"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:52
msgctxt "Date format"
msgid "d M Y"
msgstr "Y年n月j日"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:63
#, python-format
msgctxt "Date range"
msgid "%(created)s — %(expires)s"
msgstr "%(created)s — %(expires)s"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:73
#, python-format
msgid "%d day remaining"
msgid_plural "%d days remaining"
msgstr[0] "还剩 %d 天"

#: weblate_web/views.py:128
#, python-format
msgid "Error in parameter %(field)s: %(error)s"
msgstr "参数 %(field)s 出错：%(error)s"

#: weblate_web/views.py:306 weblate_web/views.py:345
msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgstr "请提供您的结算信息以完成付款。"

#: weblate_web/views.py:319
msgid "The VAT ID is no longer valid, please update it."
msgstr "VAT ID 已失效，请对其进行更新。"

#: weblate_web/views.py:340
msgid "Please choose a payment method."
msgstr "请选择付款方式。"

#: weblate_web/views.py:463
msgid "Payment not yet processed, please retry."
msgstr "付款尚未处理，请再试一次。"

#: weblate_web/views.py:467
msgid "The payment was rejected: {}"
msgstr "付款被拒绝：{}"

#: weblate_web/views.py:468
msgid "Unknown reason"
msgstr "未知原因"

#: weblate_web/views.py:473
msgid "Thank you for your subscription."
msgstr "感谢您的订阅。"

#: weblate_web/views.py:476
msgid "Thank you for your donation."
msgstr "感谢您的捐赠。"

#: weblate_web/views.py:728
msgid "User not found!"
msgstr "找不到用户！"

#~ msgid "monthly"
#~ msgstr "每月"

#~ msgid "yearly"
#~ msgstr "每年"

#~ msgid "Expired service"
#~ msgstr "过期的服务"

#~ msgid "See all projects"
#~ msgstr "查看所有项目"

#~ msgid "See all supporters"
#~ msgstr "查看所有支持者"

#~ msgid "Please use 1200x630 pixels image for best rendering."
#~ msgstr "请使用1200x630像素的图像，以获得最佳渲染效果。"

#~ msgid "Weblate discovery"
#~ msgstr "Weblate 发现"

#~ msgid ""
#~ "Look who’s using Weblate! Find your favorite projects and contribute!"
#~ msgstr "看看谁在用 Weblate！找到你喜欢的项目并作出贡献！"

#~ msgid "Manage your services"
#~ msgstr "管理你的服务"

#~ msgid "Invite e-mail"
#~ msgstr "邀请电邮"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "及"

#, python-format
#~ msgid "save 20%%"
#~ msgstr "节省 20%%"

#~ msgid "days remaining"
#~ msgstr "剩余天数"

#~ msgid "User profile"
#~ msgstr "用户个人资料"

#~ msgid "Log out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Documentation."
#~ msgstr "文档。"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Ask any question about the source code on the <a href=\"%(url)s\">Weblate "
#~ "mailing list</a>."
#~ msgstr ""
#~ "在 <a href=\"%(url)s\"> Weblate 邮件列表</a> 上询问任何关于源代码的问题。"

#~ msgid "Exceeds selected service offering."
#~ msgstr "超过选定的服务产品。"

#~ msgid "Regenerate"
#~ msgstr "重新生成"

#~ msgid ""
#~ "Use an activation token to connect your Weblate installation to the "
#~ "support portal. This step is optional, you can use support services "
#~ "without it as well."
#~ msgstr ""
#~ "使用激活令牌将 Weblate 安装连接到支持门户。此步骤是可选的，您也可以在没有"
#~ "它的情况下使用支持服务。"

#~ msgid "See documentation on subscription management."
#~ msgstr "请参阅有关订阅管理的文档。"

#~ msgid "Validity"
#~ msgstr "有效期"

#~ msgid "Creation date"
#~ msgstr "创建日期"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Switch to yearly"
#~ msgstr "切换到每年"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Mailing lists"
#~ msgstr "邮件列表"

#~ msgid "Users and developers"
#~ msgstr "用户和开发者"

#~ msgid "Your e-mail address…"
#~ msgstr "您的电子邮件地址…"

#~ msgctxt "Sign up for the mailing list"
#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Discuss Weblate with users and developers"
#~ msgstr "与用户和开发者讨论 Weblate"

#, python-format
#~ msgid "Post to <a href=\"mailto:%(address)s\">%(address)s</a> to use it"
#~ msgstr ""
#~ "您可以发送邮件到 <a href=\"mailto:%(address)s\">%(address)s</a> 来使用它"

#, python-format
#~ msgid "Find answers in its <a href=\"%(url)s\">archives</a>"
#~ msgstr "在其 <a href=\"%(url)s\">存档</a> 中查找答案"

#~ msgid "Hosted Weblate announcements"
#~ msgstr "受托管 Weblate 平台公告"

#~ msgid "<strong>Low traffic</strong> and moderated"
#~ msgstr "<strong>低流量</strong>并已审核"

#~ msgid "Only premium service announcements"
#~ msgstr "仅高级服务公告"

#, python-format
#~ msgid "Pose questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a>."
#~ msgstr "在 <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a> 上提出问题。"

#~ msgid "Reward"
#~ msgstr "回报"

#~ msgid "Expiry date"
#~ msgstr "过期时间"

#~ msgid "Subscription requested, all you have to do is confirm the email."
#~ msgstr "已请求订阅，您只需确认电子邮件即可。"

#~ msgid "Could not process subscription request."
#~ msgstr "无法处理订阅请求。"

#~ msgid "Helm chart for Kubernetes"
#~ msgstr "Kubernetes 的 Helm chart"

#~ msgid ""
#~ "If you want to continue in supporting Weblate, please perform the payment "
#~ "now."
#~ msgstr "如果你想继续支持 Weblate，请立即付款。"

#~ msgid ""
#~ "Show us your abilities by picking up an issue from the list. Unsure what "
#~ "to choose? Try <a href=\"%(issue)s\">this one</a>."
#~ msgstr ""
#~ "从列表中选择一个问题来展示你的能力。不确定要选择什么，<a href=\"%(issue)s"
#~ "\">尝试此项</a>。"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%(contact)s\">Get in touch</a> if you are still unsure whether "
#~ "Weblate was made for you."
#~ msgstr ""
#~ "如果您仍然不确定 Weblate 是否为适合您，请<a href=\"%(contact)s\">取得联系"
#~ "</a>。"

#~ msgid "Production test"
#~ msgstr "生产测试"

#~ msgid "Demo"
#~ msgstr "演示"

#~ msgid ""
#~ "We proudly support open source projects across the globe. If you feel "
#~ "like being supported by Weblate will help your libre project, feel free "
#~ "to start free trial and <a href=\"%(url)s\">let us know</a>."
#~ msgstr ""
#~ "我们骄傲地支持全球的开源项目。如果您觉得Weblate的支持能够帮助您的自由项"
#~ "目，请立刻开始试用并<a href=\"%(url)s\">告诉我们</a>。"

#~ msgid ""
#~ "For such projects, we would activate <strong>Libre plan</strong> for free."
#~ msgstr "对于这样的项目，我们将免费激活<strong>自由计划</strong>。"

#~ msgid "%(price)s EUR"
#~ msgstr "%(price)s 欧元"

#~ msgid "Which Weblate is right for you"
#~ msgstr "哪种Weblate适合您"

#~ msgid "Dedicated"
#~ msgstr "专用的"

#~ msgid "Negotiable"
#~ msgstr "可协商"

#~ msgid "User management"
#~ msgstr "用户管理"

#~ msgid "Supported file formats"
#~ msgstr "支持的文件格式"

#~ msgid "Quality checks"
#~ msgstr "质量检查"

#~ msgid "Glossary"
#~ msgstr "词汇表"

#~ msgid "Regular backups"
#~ msgstr "定期备份"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "on-premises"
#~ msgstr "本地"

#~ msgid "Buy support"
#~ msgstr "购买支持"

#~ msgid "or download Weblate"
#~ msgstr "或下载 Weblate"

#~ msgid ""
#~ "With cloud hosting, the default setup is to use a shared instance, and a "
#~ "common translation memory. On a dedicated instance there is no economy of "
#~ "scale, but you can make use of customized authentication and settings."
#~ msgstr ""
#~ "云托管的默认设置是使用共享实例、公共翻译记忆。而使用专用实例，您可以自定义"
#~ "身份验证和其他设置。"

#~ msgid "Installation using virtualenv, uWSGI and NGINX"
#~ msgstr "使用 virtualenv、uWSGI 和 NGINX 安装"

#~ msgid "Using PostgreSQL as database backend"
#~ msgstr "使用 PostgreSQL 作为数据库后端"

#~ msgid "Docker installation on your Linux server"
#~ msgstr "以 Docker 安装到您的 Linux 服务器上"

#~ msgid "Installation using Docker"
#~ msgstr "使用 Docker 安装"

#~ msgid "Bitnami Weblate stack"
#~ msgstr "Bitnami Weblate 栈"

#~ msgid ""
#~ "Translation unit defined in a translation format, it can be word, "
#~ "sentence or a paragraph"
#~ msgstr "定义在翻译格式中的翻译单元。它可以是单词、句子或段落"

#~ msgid ""
#~ "Hello,\n"
#~ "\n"
#~ "Thank you for your payment on weblate.org.\n"
#~ "\n"
#~ "You will find an invoice for this payment attached.\n"
#~ "Alternatively, you can download it from the website:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ msgstr ""
#~ "您好，\n"
#~ "\n"
#~ "感谢您在 weblate.org 上付款。\n"
#~ "\n"
#~ "您将找到附带的此付款的发票（国际发票）。\n"
#~ "或者，您可以从网站下载：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"

#~ msgid "Own domain"
#~ msgstr "自有域名"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Download invoice"
#~ msgstr "下载发票"

#~ msgid "Improve Weblate's user experience and make all users happier."
#~ msgstr "改善 Weblate 的用户体验，让所有用户更快乐。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is a copylefted libre software with community support. "
#~ "Subscribers receive priority support at no extra charge. Prepaid help "
#~ "packages are available for everyone."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是一款 Copylefted 自由软件，由社区进行支持。在云端托管的 Weblate "
#~ "订阅者可以无需支付额外费用便获得优先的支持；所有其它用户可以另行购买支持服"
#~ "务包。"

#~ msgid "VCS repositories"
#~ msgstr "版本控制系统（VCS）代码库"

#, fuzzy
#~| msgid "Export and import"
#~ msgid "Export & Import"
#~ msgstr "导出和导入"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Self hosted"
#~ msgstr "自行托管"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate is provided free of charge and welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate 服务是免费提供的，但我们也欢迎您的捐助。"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate does not require payment, and welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate 服务是免费提供的，但我们也欢迎您的捐助。"

#, fuzzy
#~| msgid "Your donations"
#~ msgid "Your donation"
#~ msgstr "你的捐赠"

#~ msgid "Weblate comes with complete source code."
#~ msgstr "Weblate 提供完整的源代码。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is a feature rich computer aided translation tool. It saves time "
#~| "of both, developers and translators. View <a href=\"https://docs.weblate."
#~| "org/\">complete documentation</a> to know more, and make your users "
#~| "happier!"
#~ msgid ""
#~ "As a feature rich computer aided translation tool, Weblate saves both "
#~ "developers and translators time. Make your users happier! View the <a "
#~ "href=\"https://docs.weblate.org/\">complete documentation</a> to learn "
#~ "more."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是一款功能强大的计算机辅助翻译工具。它可以帮助节省开发者和翻译者的"
#~ "时间。请查看<a href=\"https://docs.weblate.org/\">完整文档</a>以了解更多信"
#~ "息，使用软件使得您的用户更加舒心！"

#~ msgid "Use Weblate as a service or get support for on-premises hosting."
#~ msgstr "以服务方式使用 Weblate，或获取有条件托管的服务支持。"

#~ msgid "Weblate blog"
#~ msgstr "Weblate 博客"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a "
#~| "reverse charge, invoices for Czech Republic will include additional VAT."
#~ msgid ""
#~ "All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a reverse "
#~ "charge, invoices issued to the Czech Republic include additional VAT."
#~ msgstr ""
#~ "所有价格不包含增值税，欧盟国家的发票会开具为反向计费，捷克共和国的发票会包"
#~ "含附加的增值税。"

#~ msgid "Does not include custom code development"
#~ msgstr "不包括自定义代码开发"

#~ msgid "Installation using Docker on your Linux server"
#~ msgstr "在 Linux 服务器上使用 Docker 进行安装"

#~ msgid "Basic support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "对自主托管 Weblate 的基本支持"

#~ msgid "We will fix issues that occur in your environment."
#~ msgstr "我们将解决在您的系统环境中发生的问题。"

#, fuzzy
#~| msgid "You will receive priority email support."
#~ msgid "You receive priority email support."
#~ msgstr "您将得到优先的电子邮件支持。"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "订阅"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Subscription was initiated, you will shortly receive email to confirm it."
#~ msgid ""
#~ "Subscription initiated, you will shortly receive an email to confirm it."
#~ msgstr "订阅已初始化，您稍后会收到确认邮件。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is a free software with community support. Cloud hosted Weblate "
#~| "subscribers receive priority support with no extra charge. All other "
#~| "users can prepay ad-hoc help packages."
#~ msgid ""
#~ "Weblate is copylefted libre software with community support. Hosted "
#~ "Weblate subscribers receive priority support at no extra charge. All "
#~ "other users can prepay for ad-hoc help packages."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是一款自由软件，由社区进行支持。在云端托管的 Weblate 订阅者可以无"
#~ "需支付额外费用便获得优先的支持；所有其它用户可以另行购买支持服务包。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations. There are "
#~| "many ways how you can contribute to Weblate development. The least you "
#~| "can do is to talk about Weblate with friends."
#~ msgid ""
#~ "Weblate does not require payment and welcomes donations. There are many "
#~ "ways to contribute. Discuss it with your associates."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 免费供公众使用，也欢迎外部的捐助。您可以通过多种方式为 Weblate 的"
#~ "开发作出贡献。作为第一步，您可以将 Weblate 项目告诉您的朋友。"

#, fuzzy
#~| msgid "Contributors & translators united"
#~ msgid "Attribution to translator"
#~ msgstr "贡献者和翻译者的联合"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting Weblate"
#~ msgid "Being a Weblate user"
#~ msgstr "Weblate 托管"

#~ msgid "Trial"
#~ msgstr "试用"

#, fuzzy
#~| msgid "Download Weblate"
#~ msgid "Learn more about Weblate"
#~ msgstr "下载 Weblate"

#, fuzzy
#~| msgid "Donate"
#~ msgid "Donate here"
#~ msgstr "捐助"

#, fuzzy
#~| msgid "Support for Hosted Weblate services"
#~ msgid "Support for Hosted Weblate subscribers"
#~ msgstr "对自主托管 Weblate 服务的支持"

#~ msgid "Does not renew"
#~ msgstr "不进行续订"

#, fuzzy
#~| msgid "Tour"
#~ msgid "or"
#~ msgstr "简介"

#~ msgid "Overview of own translations at main page."
#~ msgstr "主页中可以看到我的翻译项目的概览。"

#~ msgid "Own translations"
#~ msgstr "我的翻译"

#~ msgid ""
#~ "Translator can always see important context information like comments or "
#~ "corresponding source code."
#~ msgstr "翻译者总能看到注释或相应的源代码这样重要的上下文信息。"

#~ msgid "Translation context"
#~ msgstr "翻译上下文"

#~ msgid ""
#~ "Project page gives you detailed information about project translation "
#~ "status."
#~ msgstr "项目页中会向您展现关于项目翻译状态的详细信息。"

#~ msgid "Project overview"
#~ msgstr "项目概览"

#~ msgid ""
#~ "Translators can define their own glossary to stay consistent in "
#~ "frequently used terminology."
#~ msgstr "翻译者可以定义自己的词汇表以保持常用词汇的翻译一致性。"

#~ msgid ""
#~ "Customizable quality checks will help you in improving quality of "
#~ "translations."
#~ msgstr "可定制的质量检查将帮助您改善翻译质量。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate provides you various ways to promote your translation project."
#~ msgstr "Weblate 提供多种方式供您推广您的翻译项目。"

#~ msgid "Translation workflow can be customized by using addons."
#~ msgstr "可以使用插件来自定义翻译工作流。"

#~ msgid ""
#~ "Automatic translation can be used to bootstrap your translations using "
#~ "machine translation services or translation memory."
#~ msgstr "机器翻译服务或翻译记忆库的自动化翻译功能可用作您的初始翻译。"

#~ msgid "Automatic translation"
#~ msgstr "自动化翻译"

#~ msgid ""
#~ "Translations can be exported and imported in many widely used file "
#~ "formats."
#~ msgstr "可以通过许多常用的文件格式来导入导出翻译数据。"

#~ msgid "You can define access levels for every user."
#~ msgstr "您可以为每一个用户定义访问等级。"

#, fuzzy
#~| msgid "Name placement in the list of supporters"
#~ msgid "Name placement in the list of supporters"
#~ msgstr "在支持者列表中放入名称"

#~ msgid "Link placement in the list of supporters"
#~ msgstr "在支持者列表中放入链接"

#, fuzzy
#~| msgid "Link placement on the weblate.org thanks page"
#~ msgid "Logo and link placement on the Weblate website"
#~ msgstr "在 weblate.org 感谢页面放入链接"

#, fuzzy
#~| msgid "Languages"
#~ msgid "300 languages"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~| msgid "Try Weblate"
#~ msgid "Try Weblate gratis"
#~ msgstr "试用 Weblate"

#, fuzzy
#~| msgid "Help with translations!"
#~ msgid "Help us with translations"
#~ msgstr "帮助我们翻译！"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting for free software"
#~ msgid "Gratis hosting for libre software on Weblate"
#~ msgstr "托管自由软件"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "We love open source and we offer free plans for hosting translations."
#~ msgid ""
#~ "We love libre software, and we offer gratis plans for hosting such "
#~ "translations."
#~ msgstr "我们喜爱开源，我们也提供免费的翻译托管方案。"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting for free software"
#~ msgid "Gratis hosting for libre software"
#~ msgstr "托管自由软件"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you are interested in using Weblate for your free software, you can "
#~| "ask us for hosting of your translations on <a href=\"https://hosted."
#~| "weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>. This will allow you to use "
#~| "Weblate without installing and maintaining it."
#~ msgid ""
#~ "If you are interested in using Weblate for your libre software, you can "
#~ "ask to have your translations hosted on <a href=\"https://hosted.weblate."
#~ "org/\">hosted.weblate.org</a>. This allows use of Weblate without "
#~ "installing and maintaining it."
#~ msgstr ""
#~ "如果您有兴趣为您的自由软件使用 Weblate 进行翻译，您可以向我们申请在 <a "
#~ "href=\"https://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>上托管您的翻"
#~ "译。这样您便可以方便地使用 Weblate ，同时避免安装维护它。"

#, fuzzy
#~| msgid "Conditions for free hosting"
#~ msgid "Conditions for gratis for libre software hosting"
#~ msgstr "免费托管要求"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Translated content has to be released under <a href=\"https://en."
#~| "wikipedia.org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
#~ msgid ""
#~ "Translated content has to be released under <a href=\"https://en."
#~ "wikipedia.org/wiki/Free_software_license\">libre license</a>."
#~ msgstr ""
#~ "翻译的内容必须通过<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/"
#~ "Free_software_license\">自由许可证</a>发布。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Source code has to be publicly available in a supported version control "
#~| "system."
#~ msgid ""
#~ "The source code has to be libre licensed, and publicly available in a "
#~ "supported version control system."
#~ msgstr "源代码必须在受支持的版本控制系统中公开可用。"

#~ msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
#~ msgstr "我们不担保服务的可用性和质量。"

#~ msgid "Asking for hosting"
#~ msgstr "申请托管"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to "
#~| "request hosting. You will need following information:"
#~ msgid ""
#~ "Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to "
#~ "request hosting. The following info is needed:"
#~ msgstr ""
#~ "请使用 <a href=\"%(url)s\">Hosted 网站上的联系表单</a>申请托管。您需要提供"
#~ "下列信息："

#, fuzzy
#~| msgid "Information about your project."
#~ msgid "Info about your project."
#~ msgstr "关于您的项目的信息。"

#~ msgid "Project website."
#~ msgstr "项目网站。"

#~ msgid "URL of repository with translations."
#~ msgstr "含有翻译的代码库网址。"

#~ msgid "Path to translations within the repository."
#~ msgstr "代码库中翻译所在的路径。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The free plan does not allow you to change project visibility or to "
#~| "limit users which can contribute to the translation."
#~ msgid ""
#~ "The gratis for libre software plan does not allow changing project "
#~ "visibility, nor limiting which users can contribute to the translation."
#~ msgstr "免费套餐不允许您更改项目可见性或限制可贡献翻译的用户。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - "
#~| "you will still have free software limits, but you will get extended user "
#~| "management capabilities."
#~ msgid ""
#~ "This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - "
#~ "you have the same limits, but get extended user management capabilities."
#~ msgstr ""
#~ "这项限制可以由购买“基本（Basic）”托管套餐来解除——您仍然受限于仅能托管自由"
#~ "软件，但您将得到更多的用户管理功能。"

#~ msgid "Translation workflow"
#~ msgstr "翻译工作流程"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "All translated repositories are available using https protocol with "
#~| "similar naming as on website - weblate/master translation is published "
#~| "as <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. You can "
#~| "figure out the URL on the component information tab."
#~ msgid ""
#~ "All translated repositories are available using the HTTPS protocol, with "
#~ "similar naming as on the website - the weblate/master translation is "
#~ "published as <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. "
#~ "You can figure out the URL from the component info tab."
#~ msgstr ""
#~ "所有翻译代码库均使用 https 协议并以网站上相似的命名方式命名 - weblate/"
#~ "master 翻译将被发布在 <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/"
#~ "</code>。您可以在组件信息选项卡上找到该 URL 。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate can automatically receive changes from major code hosting "
#~ "services, see our documentation for setup on <a href=\"%(github)s"
#~ "\">GitHub</a>, <a href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> or <a href="
#~ "\"%(gitlab)s\">GitLab</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 可以自动从主要的代码托管服务接收变更，参见我们有关设置 <a href="
#~ "\"%(github)s\">GitHub</a>、<a href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> 或 <a "
#~ "href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a> 的文档。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate "
#~| "push user to collaborators and let us know you want to use this option. "
#~| "See <a href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed "
#~| "instructions."
#~ msgid ""
#~ "If you want Weblate to automatically push changes as well, add the "
#~ "Weblate push user to collaborators, and let us know you want to use this "
#~ "option. See <a href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed "
#~ "instructions."
#~ msgstr ""
#~ "如果您想让 Weblate 同时自动推送变更的话，请添加 Weblate 推送用户到合作者"
#~ "中，并让我们知道您想使用此选项。参见<a href=\"%(docs)s\">文档</a>了解详细"
#~ "的操作说明。"

#, fuzzy
#~| msgid "Support free hosting"
#~ msgid "Support gratis for libre software hosting"
#~ msgstr "支持免费托管"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The hosting is provided for free, but running the server and maintaining "
#~| "it costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
#~| "\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
#~ msgid ""
#~ "The hosting is provided gratis, but running the server and maintaining it "
#~ "costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
#~ "\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
#~ msgstr ""
#~ "托管是免费提供的，但运行服务器需要花费一些资金。我们欢迎您通过 <a href="
#~ "\"%(gittip_url)s\">Liberapay</a> 或 <a href=\"%(donate_url)s\">其他方式捐"
#~ "助</a>。"

#~ msgid "Thank you for ordering hosting!"
#~ msgstr "感谢您订购托管！"

#~ msgid ""
#~ "The project setup is currently manual. If you haven't done so already, "
#~ "please get in touch with us and send us details about your repository "
#~ "setup."
#~ msgstr ""
#~ "项目设置目前是手动完成。如果您还没有完成此流程，请与我们联系，并将您的代码"
#~ "库设置的详细信息发送给我们。"

#~ msgid "Usually following information is needed:"
#~ msgstr "通常需要下列信息："

#~ msgid ""
#~ "You have to allow Weblate to access your repository. This can be done by "
#~ "adding Weblate user to your project (on GitHub, Bitbucket or GitLab) or "
#~ "adding SSH key we will provide you."
#~ msgstr ""
#~ "您必须允许 Weblate 访问您的代码库。这可以通过添加 Weblate 用户到您的项目"
#~ "（GitHub、Bitbucket 或 GitLab）上来完成，或者添加我们提供给您的 SSH 密钥。"

#~ msgid "Weblate has useful features for every crowdsourced localization."
#~ msgstr "Weblate 对每个众包本地化都能提供相当实用的功能。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Try Weblate on the <a href=\"https://demo.weblate.org\">demo server</a>. "
#~| "Register there and work under your username, or just use username: "
#~| "<code>demo</code> with password: <code>demo</code>."
#~ msgid ""
#~ "Try Weblate on the <a href=\"%(url)s\">Hosted Weblate server</a>. "
#~ "Register there and work under your username, you can play in the sandbox "
#~ "project."
#~ msgstr ""
#~ "在<a href=\"https://demo.weblate.org\">演示服务器</a>上试用 Weblate。您可"
#~ "以自己注册账号，或者直接使用用户名 <code>demo</code> 和密码 <code>demo</"
#~ "code> 登录。"

#, fuzzy
#~| msgid "Donations"
#~ msgid "Donations welcome"
#~ msgstr "捐赠"

#~ msgid "Custom features development"
#~ msgstr "定制功能开发"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate support"
#~ msgid "Request support"
#~ msgstr "Weblate 支持"

#~ msgid "Renewal"
#~ msgstr "续订"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate 服务是免费提供的，但我们也欢迎您的捐助。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations. There are "
#~| "many ways how you can contribute to Weblate development. The least you "
#~| "can do is to talk about Weblate with friends."
#~ msgid ""
#~ "There are many ways how you can contribute to Weblate development. The "
#~ "least you can do is talk about Weblate with friends."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 免费供公众使用，也欢迎外部的捐助。您可以通过多种方式为 Weblate 的"
#~ "开发作出贡献。作为第一步，您可以将 Weblate 项目告诉您的朋友。"

#~ msgid "Please choose wanted reward or enter custom donation amount."
#~ msgstr "请选择想要的赏金或输入自定义受捐金额。"

#~ msgid "Donation recurrence"
#~ msgstr "定期捐赠"

#~ msgid "Amount in EUR"
#~ msgstr "金额以欧元计算"

#~ msgid "The minimal amount is %d EUR."
#~ msgstr "最低金额为 %d1 欧元。"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Choose your own donation amount"
#~ msgstr "自选受捐金额"

#, fuzzy
#~| msgid "Self hosted"
#~ msgid "Self Hosted"
#~ msgstr "自行托管"

#, fuzzy
#~| msgid "Report issue"
#~ msgid "Report issue to GitHub"
#~ msgstr "报告问题"

#~ msgid "Disable renewal"
#~ msgstr "禁用续订"

#~ msgid "Try"
#~ msgstr "试用"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支持"

#~ msgid "Hosting"
#~ msgstr "托管"

#~ msgid "Terms of Service and Privacy Policy"
#~ msgstr "服务条款和隐私政策"

#~ msgid ""
#~ "You can find more detailed information about this topic in <a href="
#~ "\"https://docs.weblate.org/en/latest/contributing.html\">Contributing "
#~ "chapter</a> of the documentation."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在文档的<a href=\"https://docs.weblate.org/en/latest/contributing."
#~ "html\">贡献章节</a>中找到关于该主题的更多详细信息。"

#~ msgid "Code"
#~ msgstr "代码"

#~ msgid ""
#~ "You can find more repositories related to Weblate on <a href=\"%(url)s"
#~ "\">GitHub</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您还可以在 <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a> 上询问更多相关的问题。"

#~ msgid "Purchase hosting package"
#~ msgstr "购买托管套餐"

#~ msgid ""
#~ "Repeated appreciation of the Weblate project helps in keeping the project "
#~ "sustainable long term."
#~ msgstr "定期重复捐助可以帮助 Weblate 项目长期发展。"

#~ msgid ""
#~ "Please consider this if you are hosting Weblate yourself without a "
#~ "support contract."
#~ msgstr "在您打算自行托管 Weblate 服务而不购买服务合约时，请务必考虑这一点。"

#~ msgid "Donation rewards"
#~ msgstr "捐赠奖励"

#~ msgid "You can download latest release here:"
#~ msgstr "您可以在这里下载最新版："

#~ msgid ""
#~ "You can also install using packages for following Linux distributions:"
#~ msgstr "您也可以为下列 Linux 发行版安装软件包："

#~ msgid ""
#~ "Weblate is being developed on <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/"
#~ "weblate\">GitHub</a>, you can fork it there or just:"
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 在 <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate\">GitHub</a> 上"
#~ "开发，您可以派生它或直接:"

#~ msgid "Acquiring feedback"
#~ msgstr "取得反馈"

#~ msgid "Free hosting on Weblate"
#~ msgstr "Weblate 免费托管"

#~ msgid "Order hosting"
#~ msgstr "订购托管"

#~ msgid ""
#~ "Hosted Weblate allows you to use Weblate without any effort and with "
#~ "premium support backed by it's core developers."
#~ msgstr ""
#~ "Hosted Weblate 能让您毫不费力地使用 Weblate，同时享受到由其核心开发者提供"
#~ "的额外支持。"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Free software"
#~ msgstr "自由软件"

#~ msgid "Custom domain name with SSL"
#~ msgstr "自定义含 SSL 域名"

#~ msgid "%(price)s EUR / month"
#~ msgstr "%(price)s 欧元 / 每月"

#~ msgid "View support options"
#~ msgstr "查看支持选项"

#~ msgid "%(price)s EUR / year"
#~ msgstr "%(price)s 欧元 / 每年"

#~ msgid "Self hosting"
#~ msgstr "自行托管"

#~ msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgstr "Weblate 是一款自由软件，您可以运行您自己的实例。"

#~ msgid "There are also several options for deploying Weblate to the cloud."
#~ msgstr "将 Weblate 部署到云还有几种选择。"

#~ msgid ""
#~ "In case you need help with your self hosted solution, we're ready to help "
#~ "as well with consulting services tailored for your needs."
#~ msgstr ""
#~ "当您自行托管时需要帮助，我们已经准备好为您的需求量身定制的咨询服务。"

#~ msgid "Start using Weblate"
#~ msgstr "开始使用 Weblate"

#~ msgid "See more features…"
#~ msgstr "查看更多功能…"

#~ msgid "See who is using Weblate and join them!"
#~ msgstr "查看谁在使用 Weblate 并加入他们的行列！"

#~ msgid "Browse hundreds of projects on Hosted Weblate"
#~ msgstr "浏览 Hosted Weblate 上的数百个项目"

#~ msgid "From %(amount)sEUR/month"
#~ msgstr "%(amount)s 欧元/月起"

#~ msgid "Your infrastructure"
#~ msgstr "您的基础设施"

#~ msgid "Weblate is free to use"
#~ msgstr "Weblate 可免费使用"

#~ msgid "Maintained by you"
#~ msgstr "由您维护"

#~ msgid "Support for self hosted environments"
#~ msgstr "为自托管环境提供支持"

#~ msgid ""
#~ "Worried of putting your translations into cloud? You can self host "
#~ "Weblate and we can still provide you premium support for your setup."
#~ msgstr ""
#~ "您对将翻译放到云中感到不安吗？您可以自己托管 Weblate 我们依然可以为您提供"
#~ "专业技术支持。"

#~ msgid "%(price)s EUR / hour"
#~ msgstr "%(price)s 欧元 / 小时"

#~ msgid "Ask us for details about self hosted Weblate"
#~ msgstr "咨询我们关于自主托管 Weblate 的详细资料"

#~ msgid "You can browse mailing list archives"
#~ msgstr "您可以浏览邮件列表存档"

#~ msgid "Stack Overflow"
#~ msgstr "Stack Overflow"

#~ msgid "Thanks from Weblate"
#~ msgstr "来自 Weblate 的感谢"

#~ msgid "The development of Weblate is based on the following technologies:"
#~ msgstr "Weblate 的开发基于下列技术的支持："

#~ msgid "GitHub provides hosting for our source code and issue tracker."
#~ msgstr "GitHub 为我们托管源代码和问题追踪器。"

#~ msgid "Travis CI is our continuous integration platform."
#~ msgstr "Travis CI 是我们的持续集成平台。"

#~ msgid "Codecov helps us to monitor code coverage of our test suite."
#~ msgstr "Codecov 帮助我们监控测试套件的代码覆盖率。"

#~ msgid "Sauce Labs is running our Selenium tests in real browsers."
#~ msgstr "Sauce Labs 在真实的浏览器中运行我们的 Selenium 测试。"

#~ msgid "Payments are processed by The Pay service."
#~ msgstr "付款由 The Pay 提供处理服务。"

#~ msgid ""
#~ "Free hosting for free software projects would be impossible without our "
#~ "sponsors."
#~ msgstr "免费托管自由软件项目离不开我们的赞助商。"

#~ msgid "Support our project and get link placement on this page."
#~ msgstr "支持我们的项目，将可在此页面上放置链接。"

#~ msgid "Demo server"
#~ msgstr "演示服务器"

#~ msgid ""
#~ "To test the review workflow there, log in with username: <code>review</"
#~ "code>, and password: <code>review</code>."
#~ msgstr ""
#~ "如需在该平台上测试审核工作流，请使用用户名：<code>review</code> 和密码："
#~ "<code>review</code> 登录进行测试。"

#~ msgid "%(position)s / %(total)s"
#~ msgstr "%(position)s / %(total)s"

#~ msgid "Bring translators closer to development"
#~ msgstr "让翻译者更贴近开发流程"

#~ msgid "Weblate is a free software with community support."
#~ msgstr "Weblate 是一款社区支持的自由软件。"

#, fuzzy
#~| msgid "Try our demo server"
#~ msgid "Try the live demo server"
#~ msgstr "试用我们的演示服务器"

#~ msgid "Weblate tour"
#~ msgstr "Weblate 简介"

#~ msgid "Try our demo"
#~ msgstr "试用我们的演示服务"

#~ msgid "Weblate is easy to deploy as an appliance."
#~ msgstr "Weblate 可以套件的形式轻松部署。"

#~ msgid "Appliances"
#~ msgstr "应用实例"

#~ msgid ""
#~ "Check out the <a href=\"%(download_url)s\">download page</a> for "
#~ "appliances, providing an easy way to deploy Weblate in the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "请到<a href=\"%(download_url)s\">下载页面</a>查找应用实例的相关信息，它可"
#~ "以让您轻松部署 Weblate 到云。"

#~ msgid "Weblate is a free web-based translation management system."
#~ msgstr "Weblate 是一个自由的基于网页的翻译管理系统。"

#~ msgid "Ready for cloud"
#~ msgstr "云支持"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is an open source web-based translation management system "
#~ "supporting continuous translation."
#~ msgstr "Weblate 是一个基于网页的支持持续翻译集成的开源翻译管理系统。"

#~ msgid "Donate using Liberapay"
#~ msgstr "通过 Liberapay 捐助"

#~ msgid ""
#~ "Host your commercial translations on <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted "
#~ "Weblate</a> and you will be supporting Weblate development automatically."
#~ msgstr ""
#~ "在 <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted Weblate</a> 上托管您的商业翻译，您将"
#~ "会自然地支持 Weblate 的开发。"

#~ msgid "Fund on Bountysource"
#~ msgstr "Bountysource 专项众筹"

#~ msgid ""
#~ "You can send a monthly donation using a credit card. You can also get "
#~ "rewards for higher donations, for example a logo placement on our website."
#~ msgstr ""
#~ "您可以用信用卡进行月捐。高额捐款也可获得奖励，例如在我们网站上放置一个徽"
#~ "标。"

#~ msgid ""
#~ "Liberapay is a recurrent donations platform where you send weekly amount "
#~ "to fund projects you use. You can use credit card, bank transfer or "
#~ "direct debit to top up the account."
#~ msgstr ""
#~ "Liberapay 是一个周期性捐赠平台，您可以使用它向您使用的项目每周发送捐款。您"
#~ "可以使用信用卡、银行转帐或直接储蓄充值的方式来对账户充值。"

#~ msgid "Fund features"
#~ msgstr "众筹的特点"

#~ msgid ""
#~ "Bountysource allows you to fund individual features reported on our issue "
#~ "tracker."
#~ msgstr "您可以通过 Bountysource 向我们问题追踪器里的任意独立功能发起众筹。"

#~ msgid ""
#~ "If you like Weblate you can support its further development by donating."
#~ msgstr "如果您喜欢 Weblate，您可以捐助以支持它的开发。"

#~ msgid "Donate using PayPal"
#~ msgstr "通过 PayPal 捐助"

#~ msgid ""
#~ "PayPal allows you to send money from credit card, PayPal balance or a "
#~ "bank account."
#~ msgstr "PayPal 可让您用信用卡、PayPal 余额或银行账户捐助。"

#~ msgid "Monthly by PayPal"
#~ msgstr "通过 PayPal 捐助"

#~ msgid "Ask us for yearly invoicing with discount."
#~ msgstr "咨询我们获取年订优惠。"

#~ msgid ""
#~ "The hosting setup is currently done manually, so you might want to get in "
#~ "touch with us prior to making subscription with your project details."
#~ msgstr ""
#~ "托管设置目前是手动完成，因此您可能需要与我们取得联系以提供您的项目的详细信"
#~ "息。"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgid "Weblate is free software and you can run it on your systems."
#~ msgstr "Weblate 是一款自由软件，您可以运行您自己的实例。"

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(download_url)s\">download</a> Weblate sources "
#~ "and run it on your systems. There are also several options for deploying "
#~ "Weblate to the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "您可以<a href=\"%(download_url)s\">下载</a> Weblate 的源代码并在您的系统上"
#~ "自行运行它。还可以将 Weblate 部署到云平台中。"

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "导航栏开关"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is <a href=\"%(github_url)s\">free software</a> and welcomes <a "
#~ "href=\"%(donate_url)s\">donations</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是<a href=\"%(github_url)s\">自由软件</a>，欢迎您的<a href="
#~ "\"%(donate_url)s\">捐助</a>。"

#~ msgid "See our support offerings for self hosted Weblate instances"
#~ msgstr "请参阅我们对自主托管 Weblate 实例提供的支持"

#~ msgid ""
#~ "You can also contact <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>, who "
#~ "is author of Weblate for consulting services."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以联系 <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>，Weblate 咨询服"
#~ "务的作者。"

#~ msgid ""
#~ "Rollbar helps us to collect and fix errors happening on Hosted Weblate."
#~ msgstr "Rollbar 帮助我们收集和修复发生在 Hosted Weblate 上的错误。"

#~ msgid "Free continuous translation hosting for free software."
#~ msgstr "为自由软件免费提供不间断的翻译托管。"

#~ msgid "Liberapay allows you to send a weekly amount using a credit card."
#~ msgstr "Liberapay 可让您用信用卡每周捐助一些。"

#~ msgid "Translation processing"
#~ msgstr "翻译处理"

#~ msgid "Minimal support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "最小支持提供自主托管 Weblate"

#~ msgid ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s month."
#~ msgid_plural ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s months."
#~ msgstr[0] "您的 Weblate 将至少每 %(count)s 个月被升级到最新版本。"

#~ msgid ""
#~ "Up to %(amount)s hour of consulting or support per month are included."
#~ msgid_plural ""
#~ "Up to %(amount)s hours of consulting or support per month are included."
#~ msgstr[0] "包括每个月 %(amount)s 小时以上的咨询支持。"

#~ msgid "SUSE Studio appliances"
#~ msgstr "SUSE Studio 实例"

#~ msgid ""
#~ "There is a mailing list <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
#~ "\">weblate@lists.cihar.com</a> where you can discuss various things about "
#~ "Weblate. You can <a href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/"
#~ "listinfo/weblate\">subscribe</a> or <a href=\"https://lists.cihar.com/"
#~ "pipermail/weblate/\">browse archives</a>."
#~ msgstr ""
#~ "邮件列表 <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar."
#~ "com</a> 可以讨论与 Weblate 相关的问题。您可以<a href=\"https://lists."
#~ "cihar.com/cgi-bin/mailman/listinfo/weblate\">订阅</a>或<a href=\"https://"
#~ "lists.cihar.com/pipermail/weblate/\">浏览存档</a>。"

#~ msgid ""
#~ "The mailing list is also available on <a href=\"https://dir.gmane.org/"
#~ "gmane.comp.web.weblate\">Gmane</a> where you can browse archives or use "
#~ "NNTP interface."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以到 <a href=\"https://dir.gmane.org/gmane.comp.web.weblate"
#~ "\">Gmane</a> 浏览邮件列表的存档或使用 NNTP 接口。"

#~ msgid "IRC"
#~ msgstr "IRC"

#~ msgid ""
#~ "You might also find help on #weblate channel on <a href=\"https://"
#~ "freenode.net/\">freenode</a> network. You can also use <a href=\"https://"
#~ "webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以在 <a href=\"https://freenode.net/\">freenode</a> 网络的 #weblate "
#~ "频道中寻求帮助。您还可以使用其中的<a href=\"https://webchat.freenode.net?"
#~ "channels=weblate\">webchat(网络聊天界面)</a>。"

#~ msgid "Donate using Coinbase"
#~ msgstr "通过 Coinbase 捐助"

#~ msgid "Coinbase allows you to send Bitcoins."
#~ msgstr "Coinbase 可让您发送比特币（Bitcoin）。"

#~ msgid ""
#~ "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~ "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code><a href=\"bitcoin:"
#~ "%(address)s\">%(address)s</a></code>."
#~ msgstr ""
#~ "您还可以通过<a href=\"https://www.bitcoin.org/\">比特币的对等网络</a>向我"
#~ "发送比特币到<code><a href=\"bitcoin:%(address)s\">%(address)s</a></code>。"

#~ msgid ""
#~ "For openSUSE/SLES users, there are binary packages available in the <a "
#~ "href=\"https://software.opensuse.org/package/weblate/\">openSUSE "
#~ "Buildservice</a>."
#~ msgstr ""
#~ "openSUSE/SLES 用户可到 <a href=\"https://software.opensuse.org/package/"
#~ "weblate/\">openSUSE 构建服务</a>下载二进制包。"

#~ msgid "Test repositories data, useful for offline tests"
#~ msgstr "测试代码库数据，通常用于离线测试"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "赞助者"

#~ msgid ""
#~ "In case you want to run Weblate in your cloud or virtual server, you can "
#~ "download appliance based on openSUSE 12.3 at <a href=\"%(url)s\">SUSE "
#~ "Studio Gallery</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果您想在您的云或虚拟服务器上运行 Weblate，您可以到 <a href=\"%(url)s"
#~ "\">SUSE 工作室回廊</a>下载基于 openSUSE 12.3 的套件。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is also available as <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate"
#~ "\">BitNami stack</a>, that allows you native installation on Windows, "
#~ "Linux or Mac OS X and provides virtual images for running Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以到 <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate\">BitNami stack</"
#~ "a> 下载 Weblate 用于 Windows、Linux 和 Mac OS X 的安装程序或运行了 "
#~ "Weblate 的虚拟机。"

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "收费托管"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate features"
#~ msgid "All other Weblate features"
#~ msgstr "Weblate 功能"

#, fuzzy
#~| msgid "Own translations"
#~ msgid "Unlimited translation projects"
#~ msgstr "我的翻译"

#~ msgid ""
#~ "Please contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> for "
#~ "more details."
#~ msgstr ""
#~ "请联系 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> 获取详细信息。"

#~ msgid ""
#~ "Contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> and include "
#~ "at least following information:"
#~ msgstr ""
#~ "联系 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> 并附上至少下列信"
#~ "息："

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Visit us on Google+"
#~ msgstr "访问我们的 Google+"

#~ msgid "Flattr Weblate"
#~ msgstr "Flattr这个"

#~ msgid ""
#~ "Flattr is a micropayment site that allows you to give monthly small "
#~ "amounts of money to various projects."
#~ msgstr "Flattr 是一个可将您每个月的捐助钱款分到多个项目的小额支付网站。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "To enable automated workflow on GitHub, you need to enable Weblate "
#~| "service hook in settings with <code>hosted.weblate.org</code> as URL. If "
#~| "you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate user "
#~| "to contributors and let us know you want to use this option."
#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on GitHub, you need to enable Weblate "
#~ "service hook in settings with <code>hosted.weblate.org</code> as URL. If "
#~ "you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate user "
#~ "to collaborators and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "若要使用 GitHub 的自动工作流，您需要在设置中启用 Weblate 服务钩子并将 URL "
#~ "设置为 <code>hosted.weblate.org</code>。若您想 Weblate 能自动推送修改以及"
#~ "能自动将 Weblate 用户加为贡献者，请告诉我们您需要该功能。"

#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on Bitbucket, you need to add POST hook to "
#~ "<code>https://hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code> URL. If you want "
#~ "Weblate to automatically push changes as well, give Weblate user write "
#~ "permission to your repository and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "若要使用 Bitbucket 的自动工作流，您需要添加 POST 钩子 URL 为 "
#~ "<code>https://hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code>。若您想 Weblate "
#~ "能自动推送修改，请给 Weblate 用户对您代码库的写入权限并告诉我们您需要该功"
#~ "能。"

#~ msgid "0 bytes"
#~ msgstr "0 B"

#~ msgid "Sources tarball, lzma compressed"
#~ msgstr "源代码 tar 包，lzma 压缩"

#~ msgid "Sources, 7zip compressed"
#~ msgstr "源代码，7zip 压缩"
